# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cynin 3.0.6\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Cynapse <devel@cynapse.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: ko\n"
"Language-Name: Korean\n"
"Preferred-Encodings: latin1 utf-8\n"
"Domain: cynin\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA\n"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:72
msgid "${commentscount} more &raquo;"
msgstr "${commentscount} 더보기»"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:243
msgid "${count} items"
msgstr "${count}는 상품"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_delete.cpy:76
msgid "${items} could not be deleted."
msgstr "${items} 삭제할 수없습니다."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/selectdefaultwikipage.pt:152
msgid "${lastaction} on ${time} by ${author}"
msgstr "${author}에 의해 ${time}에 ${lastaction}"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:121
msgid "${lbl_recententry} More"
msgstr "${lblrecententry} 더보기"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/object_delete.cpy:79
msgid "${title} has been deleted."
msgstr "${title} 삭제되었습니다."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/object_delete.cpy:68
msgid "${title} is locked and cannot be deleted."
msgstr "${title} 잠겨 삭제하실 수없습니다."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:87
#: ../../../../ubify.ffxmpp/ubify/ffxmpp/browser/sidepanel_conversation_ff.pt:77
msgid "${userid} has not set a status message yet."
msgstr "${userid} 아직 상태 메시지를 설정하지 않았습니다."

#. Default: "%d days"
msgid "%d days"
msgstr "% d 일"

#. Default: "%d minutes"
msgid "%d minutes"
msgstr "% d 개의 분"

#. Default: "%d months"
msgid "%d months"
msgstr "% d 개의 개월"

#. Default: "%d years"
msgid "%d years"
msgstr "% d 개의 세"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/all_listing.pt:105
msgid "+"
msgstr "+"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_statuslog_item_workflow/definition.xml
msgid "- Simple statuslog item workflow intended to apply on User's statuslog."
msgstr "- 단순 statuslog 항목이 워크플로우 사용자 statuslog에 적용할 의도."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:223
msgid "10"
msgstr "10"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:226
msgid "100"
msgstr "100"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:224
msgid "20"
msgstr "20"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:222
msgid "5"
msgstr "5"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:225
msgid "50"
msgstr "50"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:210
msgid "<u>O</u>rder:"
msgstr "<u>O를</u> rder :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:219
msgid "<u>P</u>age Size:"
msgstr "<u>P는</u> 세 크기 :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:203
msgid "<u>S</u>ort on:"
msgstr "<u>하니</u> 장소 :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:91
msgid "A"
msgstr ""

#. Default: "A blog post that will appear in blog views"
msgid "A blog post that will appear in blog views"
msgstr "그 플레이의 블로그에 블로그 게시물이 나타납니다"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Large_Plone_Folder.xml
msgid "A folder suitable for holding a very large number of items"
msgstr "폴더의 항목이 매우 많은 수의 개최에 적합"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet that displays the description of the cyn.in site or the current space, depending upon its context"
msgstr "컨텍스트에 따라 cyn.in 사이트 또는 현재의 공간을 포틀릿에 표시 설명"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet that renders a list of recent comments within the context of the space and all contained spaces"
msgstr "공간의 컨텍스트 내에서 발언에 포함된 모든 포틀릿 렌더링 목록을 공백"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/commentsportlet.py:143
msgid "A portlet that renders a list of recent comments within the context of the space and all contained spaces."
msgstr "공간의 컨텍스트 내에서 발언에 포함된 모든 공간의 포틀릿 렌더링 목록입니다."

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet that renders a list of recent content of all types from within the context of the space and all contained spaces"
msgstr "공간의 컨텍스트 내에서 모든 공백이 포함된 모든 종류의 최신 콘텐츠의 렌더링 목록 포틀릿"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.py:184
msgid "A portlet that renders a list of recent content of all types from within the context of the space and all contained spaces."
msgstr "포함된 모든 공백 공간의 컨텍스트 내에서 모든 종류의 최신 콘텐츠의 렌더링 목록 포틀릿."

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet that renders a list of the highest rated content within the context of the space and all contained spaces"
msgstr "공간의 컨텍스트 내에서 가장 높은 평점 콘텐츠의 포틀릿 렌더링 목록에 포함된 모든 공백"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/topratedportlet.py:163
msgid "A portlet that renders a list of the highest rated content within the context of the space and all contained spaces."
msgstr "공간의 컨텍스트 내에서 가장 높은 평점 콘텐츠의 포틀릿 렌더링 목록에 포함된 모든 공백."

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet that renders a mindmap for the entire cyn.in sitemap"
msgstr "전체 cyn.in 사이트맵위한 렌더링 mindmap 포틀릿"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet that renders a mindmap for the sitemap of the space"
msgstr "공간의 Sitemap을위한 렌더링 mindmap 포틀릿"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet that renders a tag cloud of tags used within the context of the space and all contained spaces"
msgstr "태그 공간의 컨텍스트 내에서 모든 공백이 포함되어있는 사용의 렌더링 태그 구름 포틀릿"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/tagsportlet.py:174
msgid "A portlet that renders a tag cloud of tags used within the context of the space and all contained spaces."
msgstr "태그에 포함된 모든 공간을 공간의 문맥 내에서 사용의 렌더링 태그 구름 포틀릿."

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet that renders a tile list of recently active user's avatars within the context of the space and all contained spaces"
msgstr "공간의 컨텍스트 내에서 최근에 활성 사용자의 아바타의 포틀릿 렌더링 타일 목록에 포함된 모든 공백"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/activityportlet.py:159
msgid "A portlet that renders a tile list of recently active user's avatars within the context of the space and all contained spaces."
msgstr "공간의 컨텍스트 내에서 최근에 활성 사용자의 아바타의 포틀릿 렌더링 타일 목록에 포함된 모든 공백."

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet that renders statistical information of the collaborative activity and content within the context of the space and all contained spaces"
msgstr "공간의 컨텍스트 내에서 협업 활동과 콘텐츠의 포틀릿 렌더링하는 통계 정보와 모든 공백이 포함된"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statisticsportlet.py:168
msgid "A portlet that renders statistical information of the collaborative activity and content within the context of the space and all contained spaces."
msgstr "공간의 컨텍스트 내에서 협업 활동과 콘텐츠의 포틀릿 렌더링하는 통계 정보와 모든 포함된 공백."

#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/interfaces.py:51
msgid "A short summary for the Advanced view"
msgstr "고급보기에 대한 짧은 요약"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/interfaces.py:56
msgid "A short summary for the Space"
msgstr "우주에 대한 짧은 요약"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "ATOM feed"
msgstr "Atom 피드"

#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/browser/smartview.py:59
msgid "Add Advanced View"
msgstr "고급보기 추가"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/blogportlet.py:129
msgid "Add Blog Portlet"
msgstr "블로그 포틀릿 추가"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/eventsportlet.py:129
msgid "Add Event Portlet"
msgstr "이벤트 포틀릿 추가"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/filesportlet.py:129
msgid "Add Files Portlet"
msgstr "파일 포틀릿 추가"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/imagesportlet.py:129
msgid "Add Images Portlet"
msgstr "이미지 포틀릿 추가"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/linksportlet.py:129
msgid "Add Links Portlet"
msgstr "링크 포틀릿 추가"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/myitemsportlet.py:149
msgid "Add My Items Portlet"
msgstr "포틀릿 내 항목 추가"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/commentsportlet.py:142
msgid "Add Recent Comments Portlet"
msgstr "포틀릿 최근 댓글"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.py:183
msgid "Add Recent Site Updates Portlet"
msgstr "최근 업데이트 사이트에 포틀릿 추가"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentupdatesportlet.py:146
msgid "Add Recent Updates Portlet"
msgstr "최근 업데이트 포틀릿 추가"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/activityportlet.py:158
msgid "Add Recently Active Users Portlet"
msgstr "포틀릿 최근에 활성 사용자 추가"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/browser/space.py:66
msgid "Add Space"
msgstr "우주에 담기"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/spacemembersportlet.py:250
msgid "Add Space Members Portlet"
msgstr "스페이스 회원 포틀릿 추가"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statisticsportlet.py:167
msgid "Add Statistics Portlet"
msgstr "통계 포틀릿 추가"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/tagsportlet.py:173
msgid "Add Tags Portlet"
msgstr "태그 포틀릿 추가"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/topratedportlet.py:162
msgid "Add Top Rated Portlet"
msgstr "상위 등급 포틀릿 추가"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/wikiportlet.py:129
msgid "Add Wiki Portlet"
msgstr "위키 포틀릿 추가"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/navigation.pt:44
msgid "Add a new"
msgstr "추가 새"

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/adddiscussion.pt:69
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/addnew_menu.pt:46
msgid "Add to Space:"
msgstr "우주에 추가 :"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Add-on Products"
msgstr "추가 제품에"

#. Default: "Advanced Collection"
#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/profiles/default/types/SmartView.xml
msgid "Advanced Collection"
msgstr "고급 컬렉션"

#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/profiles/default/types/SmartView.xml
msgid "Advanced query based saved search"
msgstr "고급 쿼리를 기반으로 검색 저장"

#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/browser/smartview.py:60
msgid "Advanced view settings"
msgstr "고급보기 설정"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:294
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:289
msgid "All"
msgstr "모두"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:140
msgid "All Types"
msgstr "모든 유형"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_workflow/definition.xml
msgid "All members with contributing privileges can access this content"
msgstr "기여하는 권한을 가진 모든 회원이 해당 콘텐츠에 액세스할 수"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_contentroot_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_publish_keep_private/definition.xml
msgid "All members with view privileges can access this content"
msgstr "보기 권한을 가진 모든 회원이 해당 콘텐츠에 액세스할 수"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/ContentSpace.xml
msgid "An area to collaborate"
msgstr "지역 협력"

#. Default: "Anonymous"
msgid "Anonymous"
msgstr ""

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_contentroot_workflow/definition.xml
msgid "Anonymous Visitors can access this content"
msgstr "익명 방문자가 해당 콘텐츠에 액세스할 수"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_workflow/definition.xml
msgid "Anonymous visitors can access this Space"
msgstr "익명 방문자가 해당 공간에 액세스할 수있습니다"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_statuslog_item_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_content_workflow/definition.xml
msgid "Anonymous visitors can access this content"
msgstr "익명 방문자가 해당 콘텐츠에 액세스할 수"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:239
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#. Default: "Apr"
msgid "Apr"
msgstr "4월"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:29
msgid "April"
msgstr "4월"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:213
msgid "Ascending"
msgstr "오름차순"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Audio.xml
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:295
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#. Default: "Audio Library"
msgid "Audio Library"
msgstr "오디오 라이브러리"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:715
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:54
msgid "Audios"
msgstr "음향기기"

#. Default: "Aug"
msgid "Aug"
msgstr "8월"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:33
msgid "August"
msgstr "8월"

#. Default: "Authenticated"
msgid "Authenticated"
msgstr ""

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:152
msgid "Bio:"
msgstr "바이오 :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:296
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#. Default: "Blog Entry"
msgid "Blog Entry"
msgstr "블로그 등록"

#. Default: "Blog Post"
msgid "Blog Post"
msgstr "블로그 포스트"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Link.xml
msgid "Bookmark"
msgstr "즐겨찾기"

#. Default: "Bookmark Directory"
msgid "Bookmark Directory"
msgstr "즐겨찾기 디렉토리"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:297
msgid "Bookmarks"
msgstr "즐겨찾기"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Calendar"
msgstr "캘린더"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Event.xml
msgid "Calendar entry"
msgstr "캘린더 항목"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_edit.cpy:86
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/setConstrainTypes.cpy:116
msgid "Changes made."
msgstr "변경했다."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/validate_atct.vpy:101
msgid "Changes saved."
msgstr "변경 사항을 저장."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/spacemembersportlet.py:64
msgid "Choose a role of members to be displayed for this Space"
msgstr "구성원의 역할을 선택하여이 공간에 표시되도록"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/interfaces.py:99
msgid "Choose a space icon for this Space"
msgstr "이 공간에 대한 공간이 아이콘을 선택"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/app_wiki.pt:90
msgid "Click to edit the content of this wiki start page."
msgstr "를 클릭하여이 위키를 시작 페이지의 콘텐츠를 편집할 수있습니다."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/browsersupported.pt:89
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/SmartviewFolder.xml
msgid "Collection Root"
msgstr "컬렉션 루트"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:12
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:13
msgid "Collection Settings"
msgstr "모음 설정"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Discussion_Item.xml
msgid "Comment"
msgstr "댓글"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/discussion_reply.cpy:107
msgid "Comment added."
msgstr "댓글했다."

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:55
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_listing.pt:137
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:149
msgid "Comments (${comment_count})"
msgstr "댓글 (${commentcount})"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/title_list_macro.pt:50
msgid "Comments and more..."
msgstr "댓글과 더 ..."

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:109
msgid "Configure object type settings for imported objects.  These values should not be adjusted unless your site has overwrittenthe default object types."
msgstr "가져온 개체를 구성하는 개체 유형을 설정합니다. 귀하의 사이트에 overwrittenthe하지 않으면 기본 개체 형식이 이러한 값을 조정해서는 안됩니다."

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/addnew_menu.pt:73
msgid "Container"
msgstr "컨테이너"

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/addnew_menu.pt:56
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:88
msgid "Content types"
msgstr "콘텐츠 유형"

#. Default: "Contributor"
msgid "Contributor"
msgstr ""

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:96
msgid "Contributors"
msgstr "참여자"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:174
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:169
msgid "Contributors:"
msgstr "참여자 :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_paste.cpy:55
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/object_paste.cpy:56
msgid "Copy or cut one or more items to paste."
msgstr "복사하거나 붙여넣은 후 하나 이상의 항목을 잘라 버릴거야."

#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/content.py:62
msgid "Create a new Advanced View"
msgstr "새로운 고급보기 만들기"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/content.py:73
msgid "Create a new Space"
msgstr "새로운 공간을 만들어"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:206
msgid "Created Date"
msgstr "작성일"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:212
msgid "Created:"
msgstr "만든날짜 :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:163
msgid "Creator:"
msgstr "작성자 :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:550
msgid "Current Status:"
msgstr "현재 상태 :"

#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/interfaces.py:54
msgid "Custom Query"
msgstr "사용자 정의 쿼리"

#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/interfaces.py:55
msgid "Custom query filter for representing data."
msgstr "데이터를 나타내기 위해 사용자 쿼리 필터."

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "Customize"
msgstr "사용자 정의"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:92
msgid "Date range"
msgstr "날짜 범위"

#. Default: "Dec"
msgid "Dec"
msgstr "12월"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:37
msgid "December"
msgstr "12월"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/vocabularies.py:59
msgid "Default project workflow"
msgstr "기본 프로젝트 워크플로우"

#: ../../../../ubify.recyclebin/ubify/recyclebin/profiles/default/workflows/ubify_recyclebin_workflow/definition.xml
msgid "Deleted"
msgstr "삭제됨"

#: ../../../../ubify.recyclebin/ubify/recyclebin/profiles/default/types/RecycleBin.xml
msgid "Deleted contents land in here"
msgstr ""

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:214
msgid "Descending"
msgstr "내림차순"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/interfaces.py:50
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/interfaces.py:55
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:158
msgid "Description:"
msgstr "설명 :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:175
msgid "Designation"
msgstr "지정"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:92
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:156
msgid "Designation:"
msgstr "지정 :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_paste.cpy:69
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/object_paste.cpy:70
msgid "Disallowed to paste item(s)."
msgstr "항목을 붙여넣을 썼는 (들)."

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Discussion.xml
msgid "Discussion"
msgstr "토론"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:713
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:298
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:100
msgid "Discussions"
msgstr "토론"

#. Default: "Discussions Board"
msgid "Discussions Board"
msgstr "토론 게시판"

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/adddiscussion.pt:74
msgid "Discussions are not allowed in this Space."
msgstr "토론이 공간에 허용되지 않습니다."

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:48
msgid "Document Type"
msgstr "문서 유형"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Audio.xml
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Video.xml
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Audio.xml
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Video.xml
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:200
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/browser/smartview.py:80
msgid "Edit Advanced View"
msgstr "편집 고급보기"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/blogportlet.py:137
msgid "Edit Blog Portlet"
msgstr "블로그 포틀릿 편집"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/eventsportlet.py:137
msgid "Edit Event Portlet"
msgstr "이벤트 포틀릿 편집"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/filesportlet.py:137
msgid "Edit Files Portlet"
msgstr "파일 포틀릿 편집"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/imagesportlet.py:137
msgid "Edit Images Portlet"
msgstr "이미지 편집 포틀릿"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/linksportlet.py:137
msgid "Edit Links Portlet"
msgstr "링크 편집 포틀릿"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/myitemsportlet.py:157
msgid "Edit My Items Portlet"
msgstr "내 항목 포틀릿 편집"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:72
msgid "Edit Profile"
msgstr "프로필 수정"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/commentsportlet.py:150
msgid "Edit Recent Comments Portlet"
msgstr "최근 댓글 포틀릿 편집"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.py:191
msgid "Edit Recent Site Updates Portlet"
msgstr "최근 편집 사이트 업데이트 포틀릿"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentupdatesportlet.py:154
msgid "Edit Recent Updates Portlet"
msgstr "최근 업데이트 포틀릿 편집"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/activityportlet.py:166
msgid "Edit Recently Active Users Portlet"
msgstr "최근 수정 활성 사용자가 포틀릿"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/sitelogo_settings.cpt:65
msgid "Edit Site Logo"
msgstr "편집 사이트 로고"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/browser/space.py:88
msgid "Edit Space"
msgstr "편집 공간"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/spacemembersportlet.py:258
msgid "Edit Space Members Portlet"
msgstr "스페이스 회원 포틀릿 편집"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statisticsportlet.py:175
msgid "Edit Statistics Portlet"
msgstr "통계 포틀릿 편집"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/tagsportlet.py:181
msgid "Edit Tags Portlet"
msgstr "태그 편집 포틀릿"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/topratedportlet.py:170
msgid "Edit Top Rated Portlet"
msgstr "최고 평가 포틀릿 편집"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_details.cpt:15
msgid "Edit User Profile"
msgstr "사용자 프로필 수정"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/wikiportlet.py:137
msgid "Edit Wiki Portlet"
msgstr "위키 편집 포틀릿"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/app_wiki.pt:90
msgid "Edit start page"
msgstr "시작 페이지를 수정"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "Edit this item with a native application installed on your desktop computer. This requires the Zope External Editor client to be installed on your desktop. Click this link and select Open with Zope External Editor and not the normal Save that you may be used to, in the resulting dialog that is popped by your web browser."
msgstr "네이티브 응용 프로그램을 귀하의 데스크톱 컴퓨터에 설치되어있는이 항목을 편집합니다. 이 Zope 외부 편집기 클라이언트 데스크톱에 설치되어 있어야합니다. 이 링크를 클릭하고 당신에게 당신의 웹 브라우저에 의해 생겨입니다 나타나는 대화 상자에서 사용할 수있는 금액 열기 Zope 외부 편집기가 아닌 일반과를 선택합니다."

#. Default: "Editor"
msgid "Editor"
msgstr ""

#. Default: "Editors"
msgid "Editors"
msgstr "편집인"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:196
msgid "Enter Search term"
msgstr "검색어를 입력하십시오"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:188
msgid "Enter username"
msgstr "사용자 이름을 입력"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:113
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:115
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/logged_out.cpt:86
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Event.xml
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

#. Default: "Event Calendar"
msgid "Event Calendar"
msgstr "이벤트 캘린더"

#. Default: "Event list"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/app_cal_events.pt:75
msgid "Event_list"
msgstr "이벤트 목록"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:299
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Audio.xml
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Video.xml
msgid "External Edit"
msgstr "외부 편집"

#. Default: "Feb"
msgid "Feb"
msgstr "2월"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:27
msgid "February"
msgstr "2월"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/File.xml
msgid "File"
msgstr "파일"

#. Default: "File Repository"
msgid "File Repository"
msgstr "파일 저장소"

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:43
msgid "File Type"
msgstr "파일 형식"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/File.xml
msgid "File upload"
msgstr "파일 업로드"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:300
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:81
msgid "Filter by:"
msgstr "필터 :"

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:53
msgid "Folder Type"
msgstr "폴더 유형"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/browsernotsupported.pt:60
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/browsersupported.pt:46
msgid "For best experience, use one of these browsers (click to download):"
msgstr "다운로드 최상의 경험을 다음 브라우저 중 하나를 사용하십시오 (클릭)의 경우 :"

#. Default: "Formatted temporal content"
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/setuphandlers.py:79
msgid "Formatted temporal content"
msgstr "포맷된 측두엽 콘텐츠"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:19
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:124
msgid "Full User Profile"
msgstr "전체 사용자 프로필"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:54
msgid "Group Management"
msgstr "그룹 관리"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:58
msgid "Group Members"
msgstr "그룹 회원"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "History"
msgstr "역사"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:290
msgid "Home Phone"
msgstr "홈 전화 번호"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/eventsportlet.py:58
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/spacemembersportlet.py:60
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/wikiportlet.py:58
msgid "How many items to list."
msgstr "목록에 얼마나 많은 항목이없습니다."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/activityportlet.py:61
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/blogportlet.py:58
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/commentsportlet.py:58
msgid "How many items to list?"
msgstr "목록에 얼마나 많은 항목을?"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/tagsportlet.py:61
msgid "How many tags to list?"
msgstr "얼마나 많은 태그 목록?"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/sitelogo_settings.cpt:115
msgid "If you have uploaded a new logo and it does not appear immediately, ${away_url} from this page and clear your web browser's cache. This can be done in most browsers by pressing Ctrl + F5 or Ctrl + R."
msgstr "만약 당신이 새로운 로고를 업로드하고 즉시 해당 페이지에서 ${awayurl}는 표시되지 않으며 귀하의 웹 브라우저의 캐시를 비우십시오. 이것은 대부분의 브라우저에서 Ctrl 키를 누르면 + F5 또는 Ctrl 키를하여 수행할 수있습니다 + 인민"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Image.xml
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#. Default: "Image Gallery"
msgid "Image Gallery"
msgstr "이미지 갤러리"

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:38
msgid "Image Type"
msgstr "이미지 유형"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:301
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/icalendar_import.pt:63
msgid "Import iCalendar URL"
msgstr "가져오기 iCalendar URL을"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/icalendar_import.pt:42
msgid "Import iCalendar file"
msgstr "iCalendar 파일 가져오기"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:96
msgid "In Groups:"
msgstr "그룹 :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/dashboard.pt:132
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:52
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/cynin_edit_macros.pt:18
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_delete.cpy:73
msgid "Item(s) deleted."
msgstr "항목 (들)이 삭제되었습니다."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_paste.cpy:62
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/object_paste.cpy:63
msgid "Item(s) pasted."
msgstr "항목 (들) 붙여넣."

#. Default: "Jan"
msgid "Jan"
msgstr "월"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:26
msgid "January"
msgstr "1월"

#. Default: "Jul"
msgid "Jul"
msgstr "7월"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:32
msgid "July"
msgstr "7월"

#. Default: "Jun"
msgid "Jun"
msgstr "6월"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:31
msgid "June"
msgstr "6월"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:168
msgid "Language:"
msgstr "언어 :"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Large_Plone_Folder.xml
msgid "Large Folder"
msgstr "대형 폴더"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Link.xml
msgid "Link to a web page"
msgstr "웹 페이지에 링크"

#. Default: "Links Bookmarklet"
msgid "Links Bookmarklet"
msgstr "링크 북마크"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:164
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:186
msgid "Location:"
msgstr "위치 :"

#. Default: "Log out"
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/send_feedback_site_admin.cpy:105
msgid "Mail sent."
msgstr "메일을 보냈습니다."

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Maintenance"
msgstr "유지 보수"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_workflow/definition.xml
msgid "Make this content accessible only to members with contribution privileges"
msgstr "회원 전용 기여 권한이 콘텐츠를 접근할 수 있도록 만드십"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_statuslog_item_workflow/definition.xml
msgid "Make this content accessible to Anonymous Visitors"
msgstr "이 콘텐츠를 익명 방문자 액세스할 수 있도록"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_contentroot_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_workflow/definition.xml
msgid "Make this content accessible to anonymous visitors"
msgstr "이 콘텐츠를 익명의 방문자를 액세스할 수 있도록"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_contentroot_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_publish_keep_private/definition.xml
msgid "Make this content accessible to the members with viewing privileges"
msgstr "보기 권한이 콘텐츠를 회원 액세스할 수 있도록"

#. Default: "Manager"
msgid "Manager"
msgstr ""

#. Default: "Mar"
msgid "Mar"
msgstr "월"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:28
msgid "March"
msgstr "월"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:30
msgid "May"
msgstr "일 수있다"

#. Default: "Member"
msgid "Member"
msgstr ""

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/MemberSpace.xml
msgid "Member Space"
msgstr "회원 공간"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/MemberSpace.xml
msgid "Member's private area for personal content"
msgstr "개인적인 콘텐츠에 대한 회원의 개인 영역"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:272
msgid "Mobile"
msgstr "모바일"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:93
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:180
msgid "Mobile:"
msgstr "모바일 :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:207
msgid "Modified Date"
msgstr "수정된 날짜"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:15
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:314
msgid "More &raquo;"
msgstr "더보기»"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Topic.xml
msgid "Multi criteria based saved search"
msgstr "멀티 기준 검색 구원을 기반으로"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:76
msgid "My Cyn.in"
msgstr "내 Cyn.in"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/myitemsportlet.py:73
msgid "My Items"
msgstr "내 제품"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:25
msgid "N/A"
msgstr "N /"

#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/interfaces.py:47
msgid "Name of the Advanced view"
msgstr "고급보기의 이름"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/interfaces.py:52
msgid "Name of the Space"
msgstr "스페이스의 이름"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Navigation"
msgstr "네비게이션"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:15
msgid "Navigation Settings"
msgstr "네비게이션 설정"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:241
msgid "No content found"
msgstr "콘텐츠를 찾을 수 없음"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/sitelogosettings.cpy:72
msgid "No site logo exists for deletion."
msgstr "아니 사이트의 로고를 삭제를 위해 존재한다."

#. Default: "Nov"
msgid "Nov"
msgstr "11월"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:36
msgid "November"
msgstr "11월"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/activityportlet.py:60
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/blogportlet.py:57
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/commentsportlet.py:57
msgid "Number of items to display"
msgstr "항목의 개수를 표시합니다"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/tagsportlet.py:60
msgid "Number of tags to display"
msgstr "태그의 개수를 표시합니다"

#. Default: "Oct"
msgid "Oct"
msgstr "10월"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:35
msgid "October"
msgstr "10월"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:281
msgid "Office Phone"
msgstr "사무실 전화 번호"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
msgid "Only published workflow"
msgstr "단지 흐름 출판"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
msgid "Only reviewers can access this content"
msgstr "리뷰어만이 해당 콘텐츠에 액세스할 수있습니다"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_workflow/definition.xml
msgid "Only the owner can access this content"
msgstr "해당 콘텐츠에 액세스할 수있는 유일한 소유자"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/browsernotsupported.pt:77
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/browsersupported.pt:63
msgid "Other supported web browsers"
msgstr "기타 지원되는 웹 브라우저"

#. Default: "Owner"
msgid "Owner"
msgstr ""

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_paste.cpy:73
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/object_paste.cpy:74
msgid "Paste could not find clipboard content."
msgstr "붙여넣기 클립 보드의 콘텐츠를 찾을 수없습니다."

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
msgid "Pending Review"
msgstr "보류 검토"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:57
msgid "People"
msgstr "사람들"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:172
msgid "Personal Website:"
msgstr "개인 홈페이지 :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:188
msgid "Phone - Home:"
msgstr "전화 번호 - 홈페이지 :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:184
msgid "Phone - Office:"
msgstr "전화 - 사무실 :"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Image.xml
msgid "Picture file upload"
msgstr "이미지 파일 업로드"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/validate_atct.vpy:97
msgid "Please correct the indicated errors."
msgstr "제발 표시된 오류를 수정하십시오."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:114
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:133
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ksstemplates/listcomment.pt:102
msgid "Please enter comment text."
msgstr "의견을 보내주십시오 텍스트를 입력하십시오."

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/myareablock.pt:68
msgid "Please enter message."
msgstr "메시지를 입력하시기 바랍니다."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_delete.cpy:60
msgid "Please select one or more items to delete."
msgstr "제발 삭제 하나 이상의 항목을 선택합니다."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:464
msgid "Post status messages to Twitter:"
msgstr "트위터에 게시 상태 메시지 :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:217
msgid "Powered by cyn.in v"
msgstr "cyn.in 승에 의해 구동"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "Print this"
msgstr "인쇄"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "Print this page on a local or network printer that can be accessed from your computer. Click this button to select a printer and configure print settings - press OK to send the print job."
msgstr ""

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_workflow/definition.xml
msgid "Private Draft"
msgstr "개인 초안"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/dashboard.pt:102
msgid "Profile"
msgstr "개요"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_content_workflow/definition.xml
msgid "Public Draft"
msgstr "공개 초안"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_contentroot_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_statuslog_item_workflow/definition.xml
msgid "Publish to Anonymous"
msgstr "익명으로 게시"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_publish_keep_private/definition.xml
msgid "Publish to Authenticated OR Keep Private"
msgstr "계속 게시하거나 인증된 사립"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_workflow/definition.xml
msgid "Publish to Contributors"
msgstr "참여자에 게시"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
msgid "Publish to Reader with Approval"
msgstr "리더의 승인을 게시"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_contentroot_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_publish_keep_private/definition.xml
msgid "Publish to Viewers"
msgstr "뷰어에 게시"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_contentroot_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_statuslog_item_workflow/definition.xml
msgid "Published to Anonymous"
msgstr "익명 게시"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_workflow/definition.xml
msgid "Published to Contributors"
msgstr "참여자에 게시"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_contentroot_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_publish_keep_private/definition.xml
msgid "Published to Viewers"
msgstr "시청자 게시"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Discussion.xml
msgid "Quick conversation"
msgstr "빠른 대화"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "RSS feed"
msgstr "RSS 피드"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:208
msgid "Rating"
msgstr "평가"

#. Default: "Reader"
msgid "Reader"
msgstr ""

#. Default: "Readers"
msgid "Readers"
msgstr "독자"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/commentsportlet.py:71
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:493
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "Recent Comments"
msgstr "최근 댓글"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:119
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:107
msgid "Recent Entries:"
msgstr "최근 등록 :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:291
msgid "Recent Items"
msgstr "최신 항목"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.py:75
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "Recent Site Updates"
msgstr "최근 사이트 업데이트"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentupdatesportlet.py:73
msgid "Recent Updates"
msgstr "최근 업데이트"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/blogportlet.py:71
msgid "Recent blog posts"
msgstr "최근 블로그 게시물"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/eventsportlet.py:71
msgid "Recent events"
msgstr "최근 이벤트"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/filesportlet.py:71
msgid "Recent files"
msgstr "최근 파일"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/imagesportlet.py:71
msgid "Recent images"
msgstr "최근 이미지"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/linksportlet.py:71
msgid "Recent links"
msgstr "최근 링크"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/wikiportlet.py:71
msgid "Recent wiki pages"
msgstr "최근 위키 페이지"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/activityportlet.py:74
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "Recently Active Users"
msgstr "최근에 활성 사용자"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/browsernotsupported.pt:59
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/browsersupported.pt:45
msgid "Recommended browsers"
msgstr "추천 브라우저"

#: ../../../../ubify.recyclebin/ubify/recyclebin/profiles/default/workflows/ubify_recyclebin_workflow/definition.xml
msgid "Recycle Bin Workflow"
msgstr "휴지통 워크플로우"

#: ../../../../ubify.recyclebin/ubify/recyclebin/profiles/default/types/RecycleBin.xml
msgid "RecycleBin"
msgstr "RecycleBin"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Audio.xml
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Video.xml
msgid "References"
msgstr "참조"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
msgid "Reject"
msgstr "거부"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
msgid "Reject this content"
msgstr "이 콘텐츠 거부"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_rename_form.cpt:16
msgid "Rename Content"
msgstr "이름 바꾸기 콘텐츠"

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:56
msgid "Replies"
msgstr "답글"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:238
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/mail_password_form.pt:79
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀 번호 재설정"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_publish_keep_private/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_views_workflow/definition.xml
msgid "Retract this content to a private draft state"
msgstr "접기 개인 초안 상태로 본 콘텐츠"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_publish_keep_private/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_views_workflow/definition.xml
msgid "Retract to Private"
msgstr "에 접기 사립"

#. Default: "Reviewer"
msgid "Reviewer"
msgstr ""

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Document.xml
msgid "Rich interlinked document"
msgstr "리치 류의 문서"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:103
msgid "Roles in this Space:"
msgstr "이 공간에서 역할 :"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/ContentRoot.xml
msgid "Root"
msgstr "루트"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_contentroot_workflow/definition.xml
msgid "Root workflow"
msgstr "루트 워크플로우"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "Rules"
msgstr "규칙"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:20
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/addnew_menu.pt:90
msgid "Saved Search"
msgstr "저장된 검색"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:64
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:100
msgid "Search Phrase"
msgstr "검색 구문"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:76
msgid "Search for user or group"
msgstr "사용자 또는 그룹에 대한 검색"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:82
msgid "See Full Profile"
msgstr "전체 프로필보기"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/spacemembersportlet.py:63
msgid "Select Role"
msgstr "역할 선택"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/app_wiki.pt:91
msgid "Select a different start page"
msgstr "다른 선택 시작 페이지"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:214
msgid "Send Email"
msgstr "이메일 보내기"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "Send the URL of this page to a colleague or friend by email. Note that the recipient must have a login account on this site to be able to see the content."
msgstr ""

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "Send this"
msgstr "이런 보내기"

#. Default: "Sep"
msgid "Sep"
msgstr "9월"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:34
msgid "September"
msgstr "9월"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_form.cpt:109
msgid "Set my password"
msgstr "내 비밀 번호 설정"

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:39
msgid "Set the image type here. Images imported via ZipFile Transportwill be instantiated as an object of this type."
msgstr "여기에 이미지 형식을 설정합니다. 이미지 zipfile Transportwill을 통해 수입이 유형의 개체 인스턴스됩니다."

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:49
msgid "Set your document type here. Documents imported via ZipFile Transportwill be instantiated as an object of this type."
msgstr "여기에 귀하의 문서 형식을 설정합니다. 문서 zipfile Transportwill을 통해 수입이 유형의 개체 인스턴스됩니다."

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:44
msgid "Set your file type here. Files imported via ZipFile Transportwill be instantiated as an object of this type"
msgstr "여기에 귀하의 파일 형식을 설정합니다. 파일 zipfile Transportwill를 통해 해당 유형의 개체 인스턴스 수입"

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:54
msgid "Set your folderish type here. Folders imported via ZipFile Transportwill be instantiated as an object of this type"
msgstr "여기에 귀하의 folderish 유형을 설정합니다. 폴더 zipfile Transportwill을 통해 수입이 유형의 개체 인스턴스"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:88
#: ../../../../ubify.ffxmpp/ubify/ffxmpp/browser/sidepanel_conversation_ff.pt:82
msgid "Set your status here"
msgstr "설정 상태는 여기에"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "Sharing"
msgstr "공유"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:242
msgid "Showing"
msgstr "보기"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
msgid "Simple workflow that is intended for usage as default in cyn.in site."
msgstr "간단한 워크플로우는 cyn.in 사이트에서 기본적으로 사용을위한 것입니다."

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_publish_keep_private/definition.xml
msgid "Simple workflow that is intended for usage as default in workspace and other collaboration areas, including user member folders. In the initial state, the item is published to Authenticated, anybody with read permissions can see the item. The creator of a content item can set it to Keep Private and then only he/she will be able to see it."
msgstr "간단한 워크플로우를 사용자가 회원이 폴더를 포함한 작업 영역 및 기타 협력 분야에서 기본적으로 사용을위한 것입니다. 초기 상태에서는, 항목, 읽기 권한을 가진 사람이 인증된에 항목을 볼 수있는 게시됩니다. 컨텐트 항목의 창조자 비밀을 지키기로 그리고 오직 그 / 그녀는 그것을 볼 수있을 것입니다 설정할 수있습니다."

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_views_workflow/definition.xml
msgid "Simple workflow that is intended for usage as default workflow for views in cyn.in site."
msgstr "간단한 워크플로우는 cyn.in 사이트에서 플레이의 기본 흐름으로 사용하기위한 것입니다."

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
msgid "Simple workflow that is useful for basic web sites. Things start out as private, and can either be submitted for review, or published directly. The creator of a content item can edit the item even after it is published."
msgstr "기본 웹 사이트에 대한 간단한 워크플로우에 유용합니다. 상황은 비공개로, 그리고 밖으로 시작하거나 검토를 위해 제출하거나 직접 발표했다. 컨텐트 항목의 생성자 항목에도 게시된 후에도 수정할 수있습니다."

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_contentroot_workflow/definition.xml
msgid "Simple workflow."
msgstr "간단한 워크플로우."

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Site Logo Settings"
msgstr "사이트 로고 설정"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "Site Mindmap"
msgstr "사이트 Mindmap"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/sitelogosettings.cpy:78
msgid "Site logo have been saved."
msgstr "사이트에 로고가 저장되었습니다."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:184
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:216
msgid "Size:"
msgstr "사이즈 :"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Topic.xml
msgid "Smart Collection"
msgstr "스마트 모음"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:102
msgid "Sort"
msgstr "정렬"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/ContentSpace.xml
msgid "Space"
msgstr "스페이스"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_content_workflow/definition.xml
msgid "Space Content - Publish without approval"
msgstr "우주 콘텐츠 - 승인없이 게시"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/interfaces.py:98
msgid "Space Icon"
msgstr "스페이스 아이콘"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/spacemembersportlet.py:79
msgid "Space Members in role "
msgstr "역할 스페이스 회원"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "Space Mindmap"
msgstr "우주 Mindmap"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/browser/space.py:67
msgid "Space settings"
msgstr "스페이스 설정"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:194
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:219
msgid "State:"
msgstr "국가 :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statisticsportlet.py:73
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:548
msgid "Status Log"
msgstr "상태 로그"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/StatuslogItem.xml
msgid "Status Message"
msgstr "상태 메시지"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_statuslog_item_workflow/definition.xml
msgid "Statuslog item workflow"
msgstr "Statuslog 항목이 워크플로우"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Audio.xml
msgid "Streamable MP3 audio file"
msgstr "Streamable MP3 오디오 파일을"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Video.xml
msgid "Streamable MP4/FLV video file"
msgstr "Streamable MP4/FLV 비디오 파일"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Topic.xml
msgid "Subfolders"
msgstr "하위 폴더"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
msgid "Submit for Review"
msgstr "검토용으로 제출"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
msgid "Submit this content for review to a designated reviewer"
msgstr "지정 검토에 검토를 위해 제출이 내용"

#. Default: "Subscribe to %title Events Calendar"
msgid "Subscribe to %title Events Calendar"
msgstr "구독 % 타이틀 이벤트 캘린더"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:303
msgid "Subscribe to the Comments feed of the current item in Atom format. You will need to use an Atom feed reader that supports 'HTTP BASIC Authentication'."
msgstr "코멘트를 구독 현재 항목의 아톰 피드 형식. 당신 Atom 피드 리더를 사용해야합니다을 지원하는 &#39;HTTP Basic 인증&#39;."

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:21
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#. Default: "Syndication feeds"
msgid "Syndication feeds"
msgstr "신디케이션 피드"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:84
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/tagsportlet.py:74
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "Tags Portlet"
msgstr "태그 포틀릿"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:158
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:191
msgid "Tags:"
msgstr "태그 :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/macro_spacehome_no_content.pt:12
msgid "The ${nocontent_spacename} Space has no content, yet"
msgstr "${nocontentspacename} 우주의 콘텐츠, 아직있다"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/SmartviewFolder.xml
msgid "The root containing all collections of this cyn.in site"
msgstr "이 루트 cyn.in 사이트의 모든 컬렉션을 포함하는"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/ContentRoot.xml
msgid "The root space of this Cyn.in site"
msgstr "이 Cyn.in 사이트의 루트 공간"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/navigation.pt:45
msgid "There are no ${newcontent}s created yet. Click here to add the first one."
msgstr "아무 ${newcontent}s은 아직 만들었습니다. 여기를 클릭하세요 처음에 추가합니다."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/macro_sitehome_no_content.pt:20
msgid "There is no content added to this cyn.in site that you can see, yet. Click on the new button (generally available to you in the top bar of the cyn.in site) or click the one on the right to create new content."
msgstr "아무 내용이 cyn.in 사이트를 아직 볼 수 있도록했다. 새로운 버튼을 클릭합니다 (일반적으로 당신에게 cyn.in 사이트의 메뉴 표시줄에서 사용 가능)를 클릭하거나 마우스 오른쪽의 새로운 콘텐츠를 만드는 방법 중 하나."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/macro_spacehome_no_content.pt:19
msgid "There is no content added to this space that you can see, yet. Click on the new button (generally available to you in the top bar of the cyn.in site) or click the one on the right to create new content, here."
msgstr "아무 내용이 공간을 아직 볼 수 있도록했다. 새로운 버튼을 클릭합니다 (일반적으로 당신에게 cyn.in 사이트의 메뉴 표시줄에서 사용 가능)를 클릭하거나 마우스 오른쪽, 여기 새로운 콘텐츠를 만드는 방법 중 하나."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/myitemsportlet.py:150
msgid "This portlet displays items created by current user."
msgstr "이 포틀릿은 표시 항목은 현재 사용자에 의해 만들었습니다."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/spacemembersportlet.py:251
msgid "This portlet displays members for current space."
msgstr "현재의 공간을 위해 회원이 포틀릿을 표시합니다."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/blogportlet.py:130
msgid "This portlet displays recently modified blog posts."
msgstr "이 포틀릿은 사용자가 최근 블로그 게시물을 수정 표시됩니다."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/eventsportlet.py:130
msgid "This portlet displays recently modified events."
msgstr "이 포틀릿은 사용자가 최근에 수정된 이벤트를 표시합니다."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/filesportlet.py:130
msgid "This portlet displays recently modified files."
msgstr "이 포틀릿은 사용자가 최근에 수정된 파일이 표시됩니다."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/imagesportlet.py:130
msgid "This portlet displays recently modified images."
msgstr "이 포틀릿은 사용자가 최근에 수정된 이미지가 표시됩니다."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentupdatesportlet.py:147
msgid "This portlet displays recently modified items."
msgstr "이 포틀릿은 사용자가 최근 수정된 항목이 표시됩니다."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/linksportlet.py:130
msgid "This portlet displays recently modified links."
msgstr "이 포틀릿은 사용자가 최근에 링크가 바뀌었을 표시합니다."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/wikiportlet.py:130
msgid "This portlet displays recently modified wiki pages."
msgstr "이 포틀릿은 사용자가 최근 위키 페이지 수정이 표시됩니다."

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:18
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/spacemembersportlet.py:57
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:205
#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/interfaces.py:46
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/topratedportlet.py:74
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:483
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "Top Rated"
msgstr "최고 평가"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:196
msgid "Total Comments:"
msgstr "총 댓글 :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:192
msgid "Total Contributions:"
msgstr "총 기여 :"

#. Default: "Transform"
msgid "Transform"
msgstr "변환"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:16
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:176
msgid "Twitter Page:"
msgstr "트위터 페이지 :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:455
msgid "Twitter Username:"
msgstr "트위터 사용자 이름 :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:460
msgid "Twitter password:"
msgstr "트위터 비밀 번호 :"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Types"
msgstr "유형"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_workflow/definition.xml
msgid "Ubify Space Workflow"
msgstr "Ubify 우주 워크플로우"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/send_feedback_site_admin.cpy:94
msgid "Unable to send mail: ${exception}"
msgstr "메일을 보낼 수없습니다 : ${exception}"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_paste.cpy:71
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/object_paste.cpy:72
msgid "Unauthorized to paste item(s)."
msgstr "붙여넣기 항목 (들)를 무단."

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/lockinfo.pt:36
msgid "Unlock"
msgstr "잠금 해제"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:53
msgid "User Management"
msgstr "사용자 관리"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:85
msgid "User Profile"
msgstr "사용자 프로필"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/StatuslogItem.xml
msgid "User status log entry"
msgstr "사용자 상태를 로그 항목"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:90
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:160
msgid "Username:"
msgstr "아이디 :"

#. Default: "Users"
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/atom.xml.pt:23
msgid "Validate my Atom feed"
msgstr "유효성 내 Atom 피드"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Video.xml
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:302
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#. Default: "Video Library"
msgid "Video Library"
msgstr "비디오 라이브러리"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Audio.xml
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Video.xml
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:199
msgid "View"
msgstr "보기"

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ubifycolophon.pt:53
msgid "View list and download"
msgstr "목록보기 및 다운로드"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/column.pt:47
msgid "View portlet management screen"
msgstr "포틀릿 관리 화면보기"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:73
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/browsersupported.pt:42
msgid "Web Browsers"
msgstr "웹 브라우저"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:347
msgid "WebDav Support"
msgstr "WebDav 지원"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:17
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/macro_sitehome_no_content.pt:13
msgid "Welcome to cyn.in!"
msgstr "cyn.in에 오신 것을 환영합니다!"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:303
msgid "Wiki"
msgstr "위키"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Document.xml
msgid "Wiki Page"
msgstr "위키 페이지"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_views_workflow/definition.xml
msgid "Workflow for views"
msgstr "워크플로 조회를"

#. Default: "Workflow policy"
msgid "Workflow policy"
msgstr "워크플로우 정책"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:95
msgid "Working Copy"
msgstr "근무 복사"

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/addnew_menu.pt:52
msgid "You are not allowed to add content to this Space."
msgstr "당신이 우주의 콘텐츠를 추가할 수없습니다."

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize.cpy:99
msgid "Your personal settings have been saved."
msgstr "귀하의 개인 설정이 저장되었습니다."

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:111
msgid "ZipFile Transport Settings"
msgstr "zipfile 교통 설정"

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:108
msgid "ZipFile Transport Settings Form"
msgstr "zipfile 교통 설정 양식"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/atom.xml.pt:23
msgid "[Valid Atom]"
msgstr "[유효한 아톰]"

#. Default: "a day"
msgid "a day"
msgstr "하루"

#. Default: "about %d hours"
msgid "about %d hours"
msgstr "약 % d 개의 시간"

#. Default: "about a minute"
msgid "about a minute"
msgstr "1 분"

#. Default: "about a month"
msgid "about a month"
msgstr "약 한달"

#. Default: "about a year"
msgid "about a year"
msgstr "약 1 년"

#. Default: "about an hour"
msgid "about an hour"
msgstr "시간에 대해"

#. Default: "Activity Stream"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:113
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:694
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "activity_stream"
msgstr "활동 스트림"

#. Default: "Additional Settings"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:1185
msgid "additional_settings"
msgstr ""

#. Default: "New"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/macro_sitehome_no_content.pt:17
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/macro_spacehome_no_content.pt:16
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/adddiscussion.pt:43
msgid "addnewbuttontext"
msgstr "새로운"

#. Default: "ago"
msgid "ago"
msgstr "전"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:111
msgid "all tags"
msgstr "모든 태그"

#. Default: "am"
msgid "am"
msgstr "오전"

#. Default: "Application views"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:121
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ApplicationsMenuViewlet.pt:67
msgid "application_views"
msgstr "응용 프로그램보기"

#. Default: "All fields"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:79
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:78
msgid "atct_show_all_fields"
msgstr "전체 분야"

#. Default: "Enabled fields only"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:73
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:72
msgid "atct_show_enabled_fields"
msgstr "필드에만 사용 가능"

#. Default: "Atom"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:91
msgid "atom"
msgstr "아톰"

#. viewed in a Newsreader or syndicated to another site. Please visit"
#. Default: "This is an Atom formatted XML site feed. It is intended to be viewed in a Newsreader or syndicated to another site. Please visit"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/atom.xml.pt:32
#, fuzzy
msgid "atom_description"
msgstr "atomdescription"

#. Default: "Atom Enabled"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/atom.xml.pt:36
msgid "atom_enabled"
msgstr "Atom을 사용함"

#. Default: "for more info."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/atom.xml.pt:38
msgid "atom_more_info"
msgstr "더 많은 정보를."

#. Default: "Average"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:725
msgid "average"
msgstr "평균"

#. Default: "Next ${number} items"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cyninbatching.pt:95
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/batch_macros.pt:164
msgid "batch_next_x_items"
msgstr "다음 ${number} 상품"

#. Default: "Previous ${number} items"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cyninbatching.pt:13
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/batch_macros.pt:74
msgid "batch_previous_x_items"
msgstr "이전 ${number}는 상품"

#. Default: "${number} items matching your search terms"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:179
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:112
msgid "batch_x_items_matching_your_criteria"
msgstr "${number} 항목을 귀하의 검색어와 일치하는"

#. Default: "Blog"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:70
msgid "blog"
msgstr "블로그"

#. Default: "Blogs"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:705
msgid "blogs"
msgstr "블로그"

#. Default: "Full review list…"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/review.pt:79
msgid "box_full_review_list"
msgstr "리뷰 전체 목록 ..."

#. Default: "last modified"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:201
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:52
#, fuzzy
msgid "box_last_modified"
msgstr "수정일"

#. Default: "My Review List"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/review.pt:44
msgid "box_review_list"
msgstr "내 검토 목록"

#. Default: "Search"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:85
msgid "box_search"
msgstr "검색"

#. Default: "More &raquo;"
#: ATRatings/skins/at_ratings/portlet_top_ratings.pt:57
msgid "box_top_ragings_list_link"
msgstr "더보기»"

#. Default: "Cancel"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:108
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/adddiscussion.pt:68
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:128
msgid "button_cancel"
msgstr "취소"

#. Default: "Comments (${count})"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:138
msgid "button_comments"
msgstr "댓글 (${count})"

#. Default: "Confirm Log out"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/myareablock.pt:75
msgid "button_confirm_log_out"
msgstr "확인 로그아웃"

#. Default: "Edit"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:137
msgid "button_edit"
msgstr "편집"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:46
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:133
msgid "button_info"
msgstr "buttoninfo"

#. Default: "Post"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/adddiscussion.pt:66
msgid "button_post"
msgstr "포스트"

#. Default: "Post"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:109
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:129
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ksstemplates/listcomment.pt:97
msgid "button_post_comment"
msgstr "포스트"

#. Default: "Save as new revision"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:220
msgid "button_save_as_new_version"
msgstr "새로운 개정판으로 저장"

#. Default: "Set"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/myareablock.pt:63
msgid "button_set"
msgstr "세트"

#. Default: "Go to Top${uparrow}"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/gototoplink.pt:2
msgid "button_top"
msgstr "Top${uparrow}로 이동"

#. Default: "View"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:136
msgid "button_view"
msgstr "보기"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:70
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:188
msgid "by"
msgstr "에 의해"

#. Default: "View:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/app_cal_events.pt:73
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/app_cal_month.pt:101
msgid "cal_label_view"
msgstr "보기 :"

#. Default: "Calendar"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:707
msgid "calendar"
msgstr "캘린더"

#. Default: "Calendar activated for this folder"
#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/interfaces.py:22
msgid "calendar_activated_desc"
msgstr "일정이 폴더에 대한 활성화"

#. Default: "Calendar settings"
#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/interfaces.py:20
msgid "calendar_activated_label"
msgstr "캘린더 설정"

#. Default: "Categorization"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:1179
msgid "categorization"
msgstr ""

#. Default: "You are not allowed to modify the title of this item."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_rename_form.cpt:116
msgid "change_id_for_item_not_allowed"
msgstr "이 항목의 제목을 수정할 수없습니다."

#. Default: "Choose language:"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/languageselector.pt:9
msgid "choose_language_label"
msgstr "언어 선택 :"

#. Default: "Click here to login."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_finish.pt:52
msgid "click_here_to_login"
msgstr "여기를 클릭하여 로그인하십시오."

#. Default: "Click to rate:"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:183
msgid "click_to_vote"
msgstr "요금을 클릭하세요 :"

#. subscribed to one of its parent spaces above. Unsubscribe from email
#. notifications for the parent space by clicking below."
#. Default: "You are indirectly subscribed to this item, because you are subscribed to one of its parent spaces above. Unsubscribe from email notifications for the parent space by clicking below."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:221
#, fuzzy
msgid "cluetip_already_subscribed_parent"
msgstr "cluetipalreadysubscribedparent"

#. button to stop receiving email notifications."
#. Default: "You are already subscribed to this item. Click the 'Unsubscribe' button to stop receiving email notifications."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:204
#, fuzzy
msgid "cluetip_already_subscribed_this"
msgstr "cluetipalreadysubscribedthis"

#. Default: "Collapse all rows to see <b>less</b> information"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:81
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_listing.pt:81
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:81
msgid "cluetip_button_collapse_list"
msgstr "축소 모든 행을 <b>적은</b> 정보를 보려면"

#. Default: "Expand all rows to see <b>more</b> information"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:80
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_listing.pt:80
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:80
msgid "cluetip_button_expand_list"
msgstr "확장 모든 행을 <b>더 많은</b> 정보를 보려면"

#. Default: "Change your password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:103
msgid "cluetip_change_password"
msgstr "귀하의 비밀 번호 변경"

#. easier for other people to recognize you."
#. Default: "Edit your profile fields and set your avatar image to make it easier for other people to recognize you."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:92
#, fuzzy
msgid "cluetip_edit_profile"
msgstr "cluetipeditprofile"

#. Default: "Flat View"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:86
msgid "cluetip_flat_view"
msgstr "평면보기"

#. cyn.in supports."
#. Default: "See a list of all the different types of RSS/Atom feeds that cyn.in supports."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/integrationblock_macro.pt:10
#, fuzzy
msgid "cluetip_link_all_feeds_popup"
msgstr "cluetiplinkallfeedspopup"

#. particular URL that you are currently at, in your browser, with a single
#. click."
#. Default: "The cyn.in 'bookmarklet' will let you quickly add a site or particular URL that you are currently at, in your browser, with a single click."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/integrationblock_macro.pt:3
#, fuzzy
msgid "cluetip_link_bookmarklet_popup"
msgstr "cluetiplinkbookmarkletpopup"

#. Calendar using iCal calendar integration format."
#. Default: "Synchronize your local desktop's calendar system with the cyn.in Calendar using iCal calendar integration format."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/integrationblock_macro.pt:16
#, fuzzy
msgid "cluetip_link_calendar_popup"
msgstr "cluetiplinkcalendarpopup"

#. then Click 'Install Now' to step through the installation wizard. If you
#. have <i>already</i> installed the cyn.in desktop on your computer, you will
#. see a link to 'Launch' the cyn.in desktop instead."
#. Default: "Click to see the cyn.in desktop Express Installation button and then Click 'Install Now' to step through the installation wizard. If you have <i>already</i> installed the cyn.in desktop on your computer, you will see a link to 'Launch' the cyn.in desktop instead."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/integrationblock_macro.pt:30
#, fuzzy
msgid "cluetip_link_desktop_popup"
msgstr "cluetiplinkdesktoppopup"

#. Default: "Configure WebDAV for direct file upload/download"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/integrationblock_macro.pt:23
msgid "cluetip_link_webdav_popup"
msgstr "WebDAV를 직접 구성 파일을 업로드 / 다운로드"

#. Default: "Log out from this cyn.in site"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:109
msgid "cluetip_log_out"
msgstr "이 cyn.in 사이트에서 로그아웃"

#. are case sensitive"
#. Default: "<strong>Please enter your username</strong><br />cyn.in usernames are case sensitive"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:135
#, fuzzy
msgid "cluetip_login_textbox"
msgstr "cluetiplogintextbox"

#. or click on cyn.in"
#. Default: "<strong>Please enter your password</strong><br /> and hit 'Enter' or click on cyn.in"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:153
#, fuzzy
msgid "cluetip_password_textbox"
msgstr "cluetippasswordtextbox"

#. format. You will need to use an Atom feed reader that supports 'HTTP BASIC
#. Authentication'."
#. Default: "Subscribe to feed updates of the current filtered view in Atom format. You will need to use an Atom feed reader that supports 'HTTP BASIC Authentication'."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:267
#, fuzzy
msgid "cluetip_subscribe_atom_space"
msgstr "cluetipsubscribeatomspace"

#. here and below."
#. Default: "Click 'Subscribe' to get email notifications for any activity here and below."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:240
#, fuzzy
msgid "cluetip_subscribe_email"
msgstr "cluetipsubscribeemail"

#. You will need to use a RSS feed reader that supports 'HTTP BASIC
#. Authentication'."
#. Default: "Subscribe to the Comments feed of the current item in RSS format. You will need to use a RSS feed reader that supports 'HTTP BASIC Authentication'."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:294
#, fuzzy
msgid "cluetip_subscribe_rss_item"
msgstr "cluetipsubscriberssitem"

#. format. You will need to use a RSS feed reader that supports 'HTTP BASIC
#. Authentication'."
#. Default: "Subscribe to feed updates of the current filtered view in RSS format. You will need to use a RSS feed reader that supports 'HTTP BASIC Authentication'."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:258
#, fuzzy
msgid "cluetip_subscribe_rss_space"
msgstr "cluetipsubscriberssspace"

#. Default: "Threaded View"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:82
msgid "cluetip_threaded_view"
msgstr "스레드보기"

#. Default: "Toggle maximum usage of width of your web browser."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/navigation_macro.pt:9
msgid "cluetip_toggle_max_width"
msgstr "웹 브라우저의 전환 너비의 최대 사용량."

#. Default: "Click to view your profile and all your updates"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:81
msgid "cluetip_view_profile"
msgstr "을 클릭하고 모든 업데이 트를 귀하의 프로필을 볼 수"

#. page to link to this item"
#. Default: "Copy and paste this including the [[ ]] brackets inside a wiki page to link to this item"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:133
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:114
#, fuzzy
msgid "cluetip_wiki_link"
msgstr "cluetipwikilink"

#. Default: "Use parent folder setting"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:120
msgid "constraintypes_mode_acquire"
msgstr "상위 폴더를 사용하여 설정"

#. Default: "Attendees:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:108
msgid "contact_attendees"
msgstr "참석자 :"

#. Default: "Contact Email:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:100
msgid "contact_email"
msgstr "연락처 이메일 :"

#. Default: "Contact Name:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:95
msgid "contact_name"
msgstr "담당자 이름 :"

#. Default: "Contact Phone:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:104
msgid "contact_phone"
msgstr "담당자 전화 번호 :"

#. Default: "Content"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:1187
msgid "content"
msgstr ""

#. logo are registered trademarks of Cynapse"
#. Default: "Cynapse&trade;, cyn.in&trade;, the Cynapse logo and the cyn.in logo are registered trademarks of Cynapse"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ubifycolophon.pt:64
#, fuzzy
msgid "copy_info"
msgstr "copyinfo"

#. Default: "Created by:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:152
msgid "created_by"
msgstr "만든사람 :"

#. Default: "free open source edition"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:950
msgid "cynin_community_edition"
msgstr "무료 오픈 소스 에디션"

#. Default: "enterprise edition"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:946
msgid "cynin_enterprise_edition"
msgstr "엔터 프라이즈 에디션"

#. Default: "on demand edition"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:948
msgid "cynin_ondemand_edition"
msgstr "제품에 대한 수요"

#. Default: "cyn.in site"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/config.py:43
msgid "cynin_site_name"
msgstr "cyn.in 사이트"

#. Default: "Dashboard"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:105
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ApplicationsMenuViewlet.pt:53
msgid "dashboard"
msgstr "대시보드"

#. Default: "&ndash; or &ndash;"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/adddiscussion.pt:47
msgid "dashed_or"
msgstr "- 또는 -"

#. Default: "2 Weeks"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:175
msgid "daterange_2weeks"
msgstr "2 주"

#. Default: "Month"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:177
msgid "daterange_month"
msgstr "달"

#. Default: "This Week"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:173
msgid "daterange_thisweek"
msgstr "이번 주"

#. Default: "Today"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:171
msgid "daterange_today"
msgstr "오늘"

#. Default: "Year"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:179
msgid "daterange_year"
msgstr "연도"

#. Default: "There is no group or user attached to this group."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:225
msgid "decription_no_members_assigned"
msgstr "아무 그룹이나 사용자가이 그룹에 첨부되어있습니다."

#. Default: "Add Workflow policy's local configuration"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:75
msgid "description_add_workflow_policy"
msgstr "추가 워크플로우 정책의 로컬 구성"

#. ${portal_type}"
#. Default: "Add a workflow policy's local configuration in the ${portal_type}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:65
#, fuzzy
msgid "description_add_workflow_policy_for_type"
msgstr "descriptionaddworkflowpolicyfortype"

#. modify the workflow of this Folder use 'In this Folder'."
#. Default: "Modify the workflows only below this Folder. If you want to modify the workflow of this Folder use 'In this Folder'."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:159
#, fuzzy
msgid "description_below_this_folder"
msgstr "descriptionbelowthisfolder"

#. Space.<br /> Simply drag the button below to your bookmark bar, where it
#. will become a link button. Now, whenever you are at a website and you want
#. to quickly share the URL of the site on cyn.in, simply click on the
#. bookmarklet button and it can be added by pressing Save on the resulting
#. screen."
#. Default: "Use the cyn.in bookmarklet to add web links quickly to this Space.<br /> Simply drag the button below to your bookmark bar, where it will become a link button. Now, whenever you are at a website and you want to quickly share the URL of the site on cyn.in, simply click on the bookmarklet button and it can be added by pressing Save on the resulting screen."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/bookmarklet.pt:52
#, fuzzy
msgid "description_bookmarklet"
msgstr "descriptionbookmarklet"

#. bookmarking, the selected text will be automatically copied over to the
#. 'description' text area of the link entry - you can save a lot of time like
#. this."
#. Default: "If you select a bunch of text on the site that you are bookmarking, the selected text will be automatically copied over to the 'description' text area of the link entry - you can save a lot of time like this."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/bookmarklet.pt:64
#, fuzzy
msgid "description_bookmarklet_tip"
msgstr "descriptionbookmarklettip"

#. most other calendaring software claiming to be \"iCalendar\" compliant
#. should also work: <ul> <li>Thunderbird w/ Lightning OR Sunbird
#. <strong>(Recommended!)</strong></li> <li>Outlook 2007</li> <li>Apple
#. Calendar</li> </ul> Refer to the <a
#. href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/CalDAV\" target=\"_blank\">Wikipedia
#. entry for CalDAV</a> for more information."
#. Default: "The following calendaring software are known to be supported, most other calendaring software claiming to be \"iCalendar\" compliant should also work: <ul> <li>Thunderbird w/ Lightning OR Sunbird <strong>(Recommended!)</strong></li> <li>Outlook 2007</li> <li>Apple Calendar</li> </ul> Refer to the <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/CalDAV\" target=\"_blank\">Wikipedia entry for CalDAV</a> for more information."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/calendarsubscription.pt:60
#, fuzzy
msgid "description_calendar_synchronize"
msgstr "descriptioncalendarsynchronize"

#. Default: "Configure which metadata will be available for Collection views."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:45
msgid "description_configure_available_collection_metadata"
msgstr "구성이 메타 데이터 컬렉션 플레이에 사용할 수있습니다."

#. for Collections, and how they will be displayed."
#. Default: "Configure which indices will be displayed while creating criteria for Collections, and how they will be displayed."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:45
#, fuzzy
msgid "description_configure_collection_indices"
msgstr "descriptionconfigurecollectionindices"

#. Default: "To learn more about the cyn.in desktop, ${desktoplink}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/desktopbadge.pt:76
msgid "description_cynin_desktop"
msgstr "cyn.in 바탕 화면, ${desktoplink}는 대해 자세히 알아보시려면"

#. for sites that are under development. This allows many configuration
#. changes to be immediately visible, but will make your site run more slowly.
#. To turn off debug mode, edit your buildout.cfg file to say 'debug-mode off'
#. — then restart the server process and remember to run the instance in
#. 'daemon' mode by using <code>./bin/instance start</code> instead of
#. <code>./bin/instance fg</code>."
#. Default: "Note: You are running in \"debug mode\". This mode is intended for sites that are under development. This allows many configuration changes to be immediately visible, but will make your site run more slowly. To turn off debug mode, edit your buildout.cfg file to say 'debug-mode off' — then restart the server process and remember to run the instance in 'daemon' mode by using <code>./bin/instance start</code> instead of <code>./bin/instance fg</code>."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:178
#, fuzzy
msgid "description_debug_mode"
msgstr "descriptiondebugmode"

#. can choose to start with an empty policy."
#. Default: "Choose a policy to copy when creating the new policy. You also can choose to start with an empty policy."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:148
#, fuzzy
msgid "description_duplicate_policy_id"
msgstr "descriptionduplicatepolicyid"

#. business units. They are not directly related to permissions on a global
#. level, you normally use Roles for that - and let certain Groups have a
#. particular role."
#. Default: "Groups are logical collections of users, like departments and business units. They are not directly related to permissions on a global level, you normally use Roles for that - and let certain Groups have a particular role."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_details.pt:146
#, fuzzy
msgid "description_edit_groupproperties"
msgstr "descriptioneditgroupproperties"

#. is because you need to enable cookies in your browser."
#. Default: "Note: If you do not remain logged in after leaving this page, it is because you need to enable cookies in your browser."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_success.pt:101
#, fuzzy
msgid "description_enable_cookies_to_stay_logged_in"
msgstr "descriptionenablecookiestostayloggedin"

#. recently. You can configure how many exceptions should be kept and whether
#. the exceptions should be copied to Zope's event log file(s)."
#. Default: "This page lists the exceptions that have occurred in this site recently. You can configure how many exceptions should be kept and whether the exceptions should be copied to Zope's event log file(s)."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:24
#, fuzzy
msgid "description_error_log_setup"
msgstr "descriptionerrorlogsetup"

#. here. Note that this doesn't actually delete the group or user, it is only
#. removed from this group."
#. Default: "You can add or remove groups and users from this particular group here. Note that this doesn't actually delete the group or user, it is only removed from this group."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:139
#, fuzzy
msgid "description_group_members_of"
msgstr "descriptiongroupmembersof"

#. portlets."
#. Default: "Note that group portlets are normally rendered below context portlets."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/manage-group.pt:102
#, fuzzy
msgid "description_group_portlets_below"
msgstr "descriptiongroupportletsbelow"

#. business units. Groups are not directly related to permissions on a global
#. level, you normally use Roles for that - and let certain Groups have a
#. particular role."
#. Default: "Groups are logical collections of users, such as departments and business units. Groups are not directly related to permissions on a global level, you normally use Roles for that - and let certain Groups have a particular role."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:100
#, fuzzy
msgid "description_groups_management"
msgstr "descriptiongroupsmanagement"

#. to modify the workflow of this Folder use 'Below this Folder'."
#. Default: "Modify the workflows of this folder and below. If you don't want to modify the workflow of this Folder use 'Below this Folder'."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:103
#, fuzzy
msgid "description_in_this_folder"
msgstr "descriptioninthisfolder"

#. several personalized items. Use these items to control your settings and
#. your personal area. They will remain as long as you are logged in."
#. Default: "Notice that the top right bar has changed. It now contains several personalized items. Use these items to control your settings and your personal area. They will remain as long as you are logged in."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_success.pt:69
#, fuzzy
msgid "description_logged_in_explain"
msgstr "descriptionloggedinexplain"

#. send you an email at the address in your profile to start the process of
#. resetting your password."
#. Default: "To reset your password, fill out the form below and cyn.in will send you an email at the address in your profile to start the process of resetting your password."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/mail_password_form.pt:61
#, fuzzy
msgid "description_lost_password"
msgstr "descriptionlostpassword"

#. portlets assigned to this group. Use the up, down, delete and edit links to
#. manage user portlets. Use the drop-down list to add new portlets."
#. Default: "The left and right portlet slots will now display only those portlets assigned to this group. Use the up, down, delete and edit links to manage user portlets. Use the drop-down list to add new portlets."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/manage-group.pt:96
#, fuzzy
msgid "description_manage_group_portlets"
msgstr "descriptionmanagegroupportlets"

#. Default: "Lets you control how navigation is constructed in your site."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:25
msgid "description_navigation_setup"
msgstr "방법을 탐색 귀하의 사이트에 구축됩니다 제어할 수있습니다."

#. should go to \"Manage portlets\" at the root of the site (or wherever a
#. navigation tree portlet has been added) and change its settings directly."
#. Default: "Note that to control how the navigation tree is displayed, you should go to \"Manage portlets\" at the root of the site (or wherever a navigation tree portlet has been added) and change its settings directly."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:29
#, fuzzy
msgid "description_navigation_setup_navtree"
msgstr "descriptionnavigationsetupnavtree"

#. Default: "Enter an id for the new workflow policy"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:130
msgid "description_new_policy_id"
msgstr "새 워크플로우 정책에 대한 ID를 입력하십시오"

#. them using the 'criteria' tab."
#. Default: "There are currently no criteria on which to search. Please add them using the 'criteria' tab."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/all_listing.pt:187
#, fuzzy
msgid "description_no_criteria_in_topic"
msgstr "descriptionnocriteriaintopic"

#. Default: "There are currently no items in this folder."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/selectdefaultwikipage.pt:200
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/all_listing.pt:174
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:260
msgid "description_no_items_in_folder"
msgstr "현재이 폴더에 항목이없습니다."

#. Default: "There are currently no results for this search."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/all_listing.pt:180
msgid "description_no_items_in_topic"
msgstr "현재이 검색에 대한 결과가없습니다."

#. Default: "No relations found."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_macro.pt:68
msgid "description_no_relations_found"
msgstr "관계를 찾을 수 없음."

#. Default: "No results were found."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:221
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:129
msgid "description_no_results_found"
msgstr "아니 결과를 찾을 수없습니다."

#. button, or paste content from another location."
#. Default: "This folder has no visible items. To add content, press the add button, or paste content from another location."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:18
#, fuzzy
msgid "description_no_visible_items_add_paste"
msgstr "descriptionnovisibleitemsaddpaste"

#. listing of groups, so you may not see the groups defined by those plugins
#. unless doing a specific search."
#. Default: "Note: Some or all of your PAS groups source plugins do not allow listing of groups, so you may not see the groups defined by those plugins unless doing a specific search."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:109
#, fuzzy
msgid "description_pas_group_listing"
msgstr "descriptionpasgrouplisting"

#. listing of users, so you may not see the users defined by those plugins
#. unless doing a specific search."
#. Default: "Note: Some or all of your PAS user source plugins do not allow listing of users, so you may not see the users defined by those plugins unless doing a specific search."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:107
#, fuzzy
msgid "description_pas_users_listing"
msgstr "descriptionpasuserslisting"

#. mode of operation for a live cyn.in site, but means that some configuration
#. changes will not take effect until your server is restarted or a product
#. refreshed. If this is a development instance, and you want to enable debug
#. mode, edit your buildout.cfg file to say 'debug-mode on' — then restart
#. the server process. Alternatively, you can run the instance in 'foreground'
#. mode by using <code>./bin/instance fg</code> which automatically runs the
#. instance in debug mode."
#. Default: "You are running in \"production mode\". This is the preferred mode of operation for a live cyn.in site, but means that some configuration changes will not take effect until your server is restarted or a product refreshed. If this is a development instance, and you want to enable debug mode, edit your buildout.cfg file to say 'debug-mode on' — then restart the server process. Alternatively, you can run the instance in 'foreground' mode by using <code>./bin/instance fg</code> which automatically runs the instance in debug mode."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:165
#, fuzzy
msgid "description_production_mode"
msgstr "descriptionproductionmode"

#. can see it. Another way to control the visibility of an item is with its
#. <strong>Publishing Date</strong>. An item is not publicly searchable before
#. its publishing date. This will prevent the item from showing up in portlets
#. and folder listings, although the item will still be available if accessed
#. directly via its URL."
#. Default: "An item's status (also called its review state) determines who can see it. Another way to control the visibility of an item is with its <strong>Publishing Date</strong>. An item is not publicly searchable before its publishing date. This will prevent the item from showing up in portlets and folder listings, although the item will still be available if accessed directly via its URL."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:51
#, fuzzy
msgid "description_publishing_process_short"
msgstr "descriptionpublishingprocessshort"

#. change by entering the new details below."
#. Default: "All content in cyn.in has a Short Name and a Title, which you can change by entering the new details below."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_rename_form.cpt:35
#, fuzzy
msgid "description_rename_item"
msgstr "descriptionrenameitem"

#. Default: "Please fill out the form below to set your password."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_form.cpt:51
msgid "description_reset_password"
msgstr "아래에 귀하의 비밀 번호를 설정하려면 양식을 작성해 주시기 바랍니다."

#. visitors above all recent activity on the wiki. These pages are to be
#. treated as <b><i>Home</i></b> pages for the wiki. Put central navigation
#. links to the most important areas of the wiki on this page. You can click
#. the link below to set a new start page for <i>this</i> wiki."
#. Default: "Wiki start pages are the first page that are shown to all visitors above all recent activity on the wiki. These pages are to be treated as <b><i>Home</i></b> pages for the wiki. Put central navigation links to the most important areas of the wiki on this page. You can click the link below to set a new start page for <i>this</i> wiki."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/app_wiki.pt:84
#, fuzzy
msgid "description_select_wiki_start_page"
msgstr "descriptionselectwikistartpage"

#. Default: "Select the workflow you want for each content type."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_advanced.pt:50
msgid "description_select_workflow_for_type"
msgstr "를 선택하면 각 콘텐츠 유형에 대해 원하는 작업 흐름."

#. your mailbox momentarily. When you receive the message, visit the link it
#. contains to reset your password."
#. Default: "Your password reset request has been mailed. It should arrive in your mailbox momentarily. When you receive the message, visit the link it contains to reset your password."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/mail_password_response.pt:50
#, fuzzy
msgid "description_sent_password"
msgstr "descriptionsentpassword"

#. below."
#. Default: "You can control who can view and edit your item using the list below."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:65
#, fuzzy
msgid "description_sharing_control"
msgstr "descriptionsharingcontrol"

#. user. Click the envelope icon to send a mail to the user. You can also edit
#. the e-mail addresses, and add/remove users."
#. Default: "Click the user's name to see and change the details of a specific user. Click the envelope icon to send a mail to the user. You can also edit the e-mail addresses, and add/remove users."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:96
#, fuzzy
msgid "description_user_management"
msgstr "descriptionusermanagement"

#. You will need to follow your operating system documentation to determine
#. the procedure to use to have a WebDAV mapped network drive. Please consult
#. your system administrator if you're not able to figure this out on your
#. own."
#. Default: "Use the url below to map a WebDAV drive on your desktop computer. You will need to follow your operating system documentation to determine the procedure to use to have a WebDAV mapped network drive. Please consult your system administrator if you're not able to figure this out on your own."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/webdavsupport.pt:54
#, fuzzy
msgid "description_webdav"
msgstr "descriptionwebdav"

#. Default: "This item was locked by ${author} ${time} ago."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/lockinfo.pt:19
msgid "description_webdav_locked_by_author_on_time"
msgstr "이 항목 ${author} ${time} 전에 의해 잠겨있다."

#. ${unlock_button} the object. You will then be able to edit it."
#. Default: "If you are certain that ${user} has abandoned the object, you may ${unlock_button} the object. You will then be able to edit it."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/lockinfo.pt:36
#, fuzzy
msgid "description_webdav_locked_steal"
msgstr "descriptionwebdavlockedsteal"

#. Default: "Custom workflow policy which maps content types to workflows."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:56
msgid "description_workflow_custom_mapping"
msgstr "사용자 정의 워크플로우 정책 흐름에 어떤 콘텐츠 유형 매핑."

#. and below."
#. Default: "Set your workflow policies' local configuration for this folder and below."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:54
#, fuzzy
msgid "description_workflow_policies"
msgstr "descriptionworkflowpolicies"

#. policy modifies workflows for any items in or below a specific folder. To
#. apply a policy you have to add a local workflow policy configuration to the
#. desired folder using the 'policy' item in the 'state' drop-down menu."
#. Default: "Here you can create and configure your workflow policies. A policy modifies workflows for any items in or below a specific folder. To apply a policy you have to add a local workflow policy configuration to the desired folder using the 'policy' item in the 'state' drop-down menu."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:66
#, fuzzy
msgid "description_workflow_policy_setup"
msgstr "descriptionworkflowpolicysetup"

#. Default: "click here"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/desktopbadge.pt:76
msgid "desktoplinktext"
msgstr "여기를 클릭하세요"

#. Default: "Dislike it (-1)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:723
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/custommethods.py:269
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:242
msgid "didnt_like_it"
msgstr "맘에 안드시 그것을 (-1)"

#. Default: "Unable to add discussion. Please try again later."
msgid "discussion_add_error"
msgstr "토론을 추가할 수없습니다. 잠시 후 다시 시도해주십시오."

#. Default: "New discussion added. Click %link to view it."
msgid "discussion_add_success"
msgstr "새 토론을했다. % 링크를 클릭하십시오."

#. log in."
#. Default: "Cookies are not enabled. You must enable cookies before you can log in."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:69
#, fuzzy
msgid "enable_cookies_message_before_login"
msgstr "enablecookiesmessagebeforelogin"

#. paste item(s)."
#. Default: "Cannot paste Folders between different applications.Disallowed to paste item(s)."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:189
#, fuzzy
msgid "error_cannot_paste"
msgstr "errorcannotpaste"

#. Default: "Event list"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/app_cal_month.pt:102
msgid "event_list"
msgstr "이벤트 목록"

#. Default: "End:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowlisttitlecontent_macro.pt:69
msgid "eventenddate"
msgstr "끝 :"

#. Default: "Events"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:116
msgid "events"
msgstr "이벤트"

#. Default: "Start:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowlisttitlecontent_macro.pt:65
msgid "eventstartdate"
msgstr "시작 :"

#. Default: "External Edit"
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "external_edit"
msgstr "외부 편집"

#. Default: "Filename:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/icalendar_import.pt:48
msgid "filename_label"
msgstr "파일명 :"

#. Default: "Files"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:699
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:132
msgid "files"
msgstr "파일"

#. Default: "Forgot password?"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:192
msgid "forgot_password"
msgstr "비밀 번호 분실?"

#. Default: "from now"
msgid "from now"
msgstr "지금부터"

#. Default: "Generic Views"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:97
msgid "generic_views"
msgstr "일반 조회"

#. Default: "Hate it (-2)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:721
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/custommethods.py:267
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:251
msgid "hated_it"
msgstr "참을 수없는 가벼움이 (-2)"

#. Default: "About this space"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/sitedescriptionportlet.pt:40
msgid "header_about_space"
msgstr "이 공간에 관하여"

#. Default: "Actions"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:114
msgid "header_actions"
msgstr "동작"

#. Default: "Add Applications"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/applicationportlet.pt:44
msgid "header_add_applications"
msgstr "응용 프로그램 추가"

#. Default: "Administration"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_main_template.pt:48
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/sitelogo_settings.cpt:59
msgid "header_administration"
msgstr "행정"

#. Default: "Back relations"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_macro.pt:76
msgid "header_back_relations"
msgstr "위로 가기 관계"

#. Default: "Backlinks"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_macro.pt:113
msgid "header_backlinks"
msgstr "뒤로"

#. Default: "Blog Posts"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/blogportlet.pt:43
msgid "header_blog_posts"
msgstr "블로그 게시물"

#. Default: "Details"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:130
msgid "header_body"
msgstr "세부 정보"

#. Default: "Contained Smart Collections:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_topic_view.pt:67
msgid "header_contained_smart_collections"
msgstr "컬렉션에 포함된 스마트 :"

#. Default: "Control Panel"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:56
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_main_template.pt:53
msgid "header_control_panel"
msgstr "제어판"

#. Default: "cyn.in Add-on Product Configuration"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:107
msgid "header_cynin_addon_product_configuration"
msgstr "cyn.in 추가 - 제품 구성에 대한"

#. Default: "cyn.in Configuration"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:104
msgid "header_cynin_configuration"
msgstr "cyn.in 구성"

#. Default: "cyn.in Version Overview"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:150
msgid "header_cynin_version_overview"
msgstr "cyn.in 버전 개요"

#. Default: "Error Log"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:16
msgid "header_error_log"
msgstr "오류 로그"

#. Default: "Events"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/eventsportlet.pt:45
msgid "header_events"
msgstr "이벤트"

#. Default: "Files"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/filesportlet.pt:45
msgid "header_files"
msgstr "파일"

#. Default: "Images"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/imagesportlet.pt:45
msgid "header_images"
msgstr "이미지"

#. Default: "Linked Content"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_macro.pt:95
msgid "header_linked_content"
msgstr "링크된 콘텐츠"

#. Default: "Links"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/linksportlet.pt:45
msgid "header_links"
msgstr "링크"

#. Default: "Manage this space."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/applicationportlet.pt:43
msgid "header_manage_this_space"
msgstr "이 공간을 관리합니다."

#. Default: "My Items"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/myitemsportlet.pt:43
msgid "header_my_items"
msgstr "내 제품"

#. Default: "People Directory"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:63
msgid "header_people_directory"
msgstr "사람들은 디렉토리"

#. Default: "Recent Comments"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/commentsportlet.pt:41
msgid "header_recent_comments"
msgstr "최근 댓글"

#. Default: "Recent Items"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:42
msgid "header_recent_items"
msgstr "최신 항목"

#. Default: "Recently Active Wiki Pages"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/app_wiki.pt:98
msgid "header_recently_active_wiki_pages"
msgstr "최근 활성 위키 페이지"

#. Default: "Related Content"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_macro.pt:56
msgid "header_related_content"
msgstr "관련 콘텐츠"

#. Default: "About this site"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/sitedescriptionportlet.pt:40
msgid "header_site_description"
msgstr "이 사이트에 대하여"

#. Default: "Statistics"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statisticsportlet.pt:42
msgid "header_statistics"
msgstr "통계"

#. Default: "Table of Contents"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/toc_ex.pt:4
msgid "header_table_of_contents"
msgstr "목차"

#. Default: "Top Rated"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/topratedportlet.pt:47
msgid "header_top_rated"
msgstr "최고 평가"

#. Default: "Top Tags"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/tagsportlet.pt:42
msgid "header_top_tags"
msgstr "상위 태그"

#. Default: "User Search Criteria"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:87
msgid "header_user_search_criteria"
msgstr "사용자가 검색 조건"

#. Default: "Users"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/activityportlet.pt:42
msgid "header_users"
msgstr "사용자"

#. Default: "When"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:64
msgid "header_when"
msgstr "언제"

#. Default: "Who"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:92
msgid "header_who"
msgstr "누구"

#. Default: "Wiki Pages"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/wikiportlet.pt:45
msgid "header_wiki_pages"
msgstr "위키 페이지"

#. Default: "Actions"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/contentactions.pt:42
msgid "heading_actions"
msgstr "동작"

#. Default: "Download to desktop calendar:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:116
msgid "heading_add_to_calendar"
msgstr "바탕 화면 달력 다운로드 :"

#. Default: "Change password for ${user}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/password_form.pt:18
msgid "heading_change_password_for"
msgstr "${user}을위한 비밀 번호 변경"

#. Default: "Contact Administration Staff"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/admin-contact-info.cpt:59
msgid "heading_contact_form"
msgstr "연락처 관리 직원"

#. Default: "Content views"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/manage-dashboard.pt:65
msgid "heading_content_views"
msgstr "내용보기"

#. Default: "Create a Group"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_details.pt:57
msgid "heading_create_group"
msgstr "그룹 만들기"

#. Default: "${user_name}'s dashboard"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/dashboard.pt:127
msgid "heading_dashboard"
msgstr "${user_name}는 대시보드"

#. Default: "File Preview"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/file_view.pt:78
msgid "heading_file_contents"
msgstr "파일 미리보기"

#. Default: "Members of the ${groupname} group"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:63
msgid "heading_group_members_of"
msgstr "${groupname} 그룹의 구성원"

#. Default: "Group Memberships for ${userid}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_memberships.pt:19
msgid "heading_group_memberships_for"
msgstr "${userid}에 대한 그룹 구성원"

#. Default: "Current group members"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:154
msgid "heading_groupmembers_current"
msgstr "현재 그룹 구성원"

#. Default: "Indices (fields for searching)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:68
msgid "heading_indices_fields_for_searching"
msgstr "검색 지수 (필드)"

#. Default: "Forgot Password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/mail_password_form.pt:59
msgid "heading_lost_password"
msgstr "비밀 번호 분실"

#. Default: "Current Group Memberships"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_memberships.pt:90
msgid "heading_memberships_current"
msgstr "현재 그룹 회원"

#. Default: "Metadata (fields for display)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:67
msgid "heading_metadata_fields_for_display"
msgstr "디스플레이에 대한 메타 데이터 (필드)"

#. Default: "Publishing process"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:48
msgid "heading_publishing_process"
msgstr "게시 프로세스를"

#. Default: "Error setting password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_invalid.pt:49
msgid "heading_pwreset_invalid"
msgstr "비밀 번호를 설정하는 중 오류"

#. Default: "Password set"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_finish.pt:49
msgid "heading_pwreset_success"
msgstr "비밀 번호 설정"

#. Default: "Registration Form"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:27
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/signup_form.cpt:30
msgid "heading_registration_form"
msgstr "등록 양식"

#. Default: "Set your password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_form.cpt:49
msgid "heading_reset_password"
msgstr "비밀 번호 설정"

#. Default: "Search for groups"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_memberships.pt:67
msgid "heading_search_groups"
msgstr "그룹 검색"

#. Default: "Search for new group members"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:234
msgid "heading_search_newmembers"
msgstr "새 그룹 회원 검색"

#. Default: "Search results"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:106
msgid "heading_search_results"
msgstr "검색 결과"

#. Default: "Staff has been contacted"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/send_feedback_confirm_admin.cpt:58
msgid "heading_send_feedback_confirm"
msgstr "직원 연락되었습니다"

#. Default: "Password reset confirmation sent"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/mail_password_response.pt:49
msgid "heading_sent_password"
msgstr "비밀 번호를 재설정 확인 발송"

#. Default: "Block/unblock portlets"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/edit-manager-contextual.pt:50
msgid "heading_un_block_portlets"
msgstr "블록 / 포틀릿 차단"

#. Default: "Edit workflow policy"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_advanced.pt:9
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:10
#, fuzzy
msgid "heading_workflow_global_type_mapping"
msgstr "편집 워크플로우 정책"

#. Default: "Workflow policies' local configuration management"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:50
msgid "heading_workflow_policies"
msgstr "워크플로우 정책 &#39;로컬 구성 관리"

#. Default: "You are now logged in"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_success.pt:66
msgid "heading_you_are_now_logged_in"
msgstr "이제 로그인"

#. Default: "Select the restriction policy in this location."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:109
msgid "help_add_restriction_mode"
msgstr "선택이 위치에 제한 정책."

#. /><strong>Note:</strong> The default application view will automatically be
#. chosen."
#. Default: "Choose the views will be available for selection. <br /><strong>Note:</strong> The default application view will automatically be chosen."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:278
#, fuzzy
msgid "help_allowed_application_views"
msgstr "helpallowedapplicationviews"

#. displayed on the your author page, linked from the items you create."
#. Default: "A short overview of who you are and what you do. Will be displayed on the your author page, linked from the items you create."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:254
#, fuzzy
msgid "help_biography"
msgstr "helpbiography"

#. Default: "Select the new state for the selected items."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:166
msgid "help_change_status"
msgstr "선택한 항목에 대한 새로운 국가를 선택하십시오."

#. Default: "Re-enter the password. Make sure the passwords are identical."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:186
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/password_form.pt:59
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_form.cpt:99
msgid "help_confirm_password"
msgstr "다시 비밀 번호를 입력합니다. 물론 암호와 동일한지 확인하십시오."

#. content editors often have specific browser requirements."
#. Default: "Select the content editor that you would like to use. Note that content editors often have specific browser requirements."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:333
#, fuzzy
msgid "help_content_editor"
msgstr "helpcontenteditor"

#. allows you to edit content with your favorite editor instead of using
#. browser-based editors. This requires an additional application called
#. ExternalEditor installed client-side. Ask your administrator for more
#. information if needed."
#. Default: "When checked, an icon will be made visible on each page which allows you to edit content with your favorite editor instead of using browser-based editors. This requires an additional application called ExternalEditor installed client-side. Ask your administrator for more information if needed."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:376
#, fuzzy
msgid "help_content_ext_editor"
msgstr "helpcontentexteditor"

#. Default: "Enter your current password."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/password_form.pt:31
msgid "help_current_password"
msgstr "현재 비밀 번호를 입력합니다."

#. Default: "Choose the application view that will be selected by default."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:251
msgid "help_default_application_view"
msgstr "기본적으로 선택되어 응용 프로그램보기를 선택합니다."

#. Default: "Default workflow for content types."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:124
msgid "help_default_workflow_for_types"
msgstr "콘텐츠 유형에 대한 기본 흐름."

#. Default: "The default workflow policy."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:149
msgid "help_default_workflow_policy"
msgstr "기본 워크플로우 정책."

#. editing items. If Short Names are not displayed, they will be generated
#. automatically."
#. Default: "Determines if Short Names (also known as IDs) are changable when editing items. If Short Names are not displayed, they will be generated automatically."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:419
#, fuzzy
msgid "help_display_names"
msgstr "helpdisplaynames"

#. the item will be published immediately."
#. Default: "The date when the item will be published. If no date is selected the item will be published immediately."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:99
#, fuzzy
msgid "help_effective_date"
msgstr "helpeffectivedate"

#. lost. We respect your privacy, and will not give the address away to any
#. third parties or expose it anywhere."
#. Default: "Enter an email address. This is necessary in case the password is lost. We respect your privacy, and will not give the address away to any third parties or expose it anywhere."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:128
#, fuzzy
msgid "help_email_creation"
msgstr "helpemailcreation"

#. item invisible for others at the given date. If no date is chosen, it will
#. never expire."
#. Default: "The date when the item expires. This will automatically make the item invisible for others at the given date. If no date is chosen, it will never expire."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:123
#, fuzzy
msgid "help_expiration_date"
msgstr "helpexpirationdate"

#. Default: "Enter full name, eg. John Smith."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:68
msgid "help_full_name_creation"
msgstr "예 : 전체 이름을 입력합니다. 존 스미스."

#. global section navigation. You can turn this off if you prefer manually
#. constructing this part of the navigation."
#. Default: "By default, all items created at the root level will add to the global section navigation. You can turn this off if you prefer manually constructing this part of the navigation."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:62
#, fuzzy
msgid "help_generated_tabs"
msgstr "helpgeneratedtabs"

#. creation."
#. Default: "A unique identifier for the group. Can not be changed after creation."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_details.pt:131
#, fuzzy
msgid "help_groupname"
msgstr "helpgroupname"

#. Default: "The URL for your external home page, if you have one."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:308
msgid "help_homepage"
msgstr "외부 홈 페이지에 대한 URL은, 만약 당신이 하나있습니다."

#. Default: "Controls what types are addable in this location."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:165
msgid "help_immediately_addable_types"
msgstr "어떤 종류의 컨트롤이 위치에 addable있습니다."

#. in any selected folders and their subfolders."
#. Default: "If checked, this will attempt to modify the status of all content in any selected folders and their subfolders."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:89
#, fuzzy
msgid "help_include_contained_objects"
msgstr "helpincludecontainedobjects"

#. inherited. If you disable this, only the explicitly defined sharing
#. permissions will be valid. In the overview, the symbol
#. ${image_confirm_icon} indicates an inherited value. Similarly, the symbol
#. ${image_link_icon} indicates a global role, which is managed by the site
#. administrator."
#. Default: "By default, permissions from the container of this item are inherited. If you disable this, only the explicitly defined sharing permissions will be valid. In the overview, the symbol ${image_confirm_icon} indicates an inherited value. Similarly, the symbol ${image_link_icon} indicates a global role, which is managed by the site administrator."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:176
#, fuzzy
msgid "help_inherit_local_roles"
msgstr "helpinheritlocalroles"

#. this site."
#. Default: "Determines if your user name is listed in user searches done on this site."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:398
#, fuzzy
msgid "help_listed_search"
msgstr "helplistedsearch"

#. <em>instead</em> of in the main pulldown. This is useful to indicate that
#. these are not the preferred types in this location, but are allowed if you
#. really need them."
#. Default: "Select which types should be available in the 'More…' submenu <em>instead</em> of in the main pulldown. This is useful to indicate that these are not the preferred types in this location, but are allowed if you really need them."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:207
#, fuzzy
msgid "help_locally_allowed_types"
msgstr "helplocallyallowedtypes"

#. setting, where your office is located."
#. Default: "Your location - either city and country - or in a company setting, where your office is located."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:193
#, fuzzy
msgid "help_location"
msgstr "helplocation"

#. Default: "Appearance of the site."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:435
msgid "help_look"
msgstr "사이트의 외관."

#. map."
#. Default: "The content types that should be shown in the navigation and site map."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:109
#, fuzzy
msgid "help_navigationtypes"
msgstr "helpnavigationtypes"

#. Default: "Enter your new password. Minimum 5 characters."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/password_form.pt:45
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_form.cpt:85
msgid "help_new_password"
msgstr "새 비밀 번호를 입력하십시오. 최소 5 문자."

#. shown as a global section. If you turn this option off, only folders will
#. be shown. This only has an effect if \"Automatically generate tabs\" is
#. enabled."
#. Default: "By default, any content item in the root of the portal will be shown as a global section. If you turn this option off, only folders will be shown. This only has an effect if \"Automatically generate tabs\" is enabled."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:87
#, fuzzy
msgid "help_nonfolderish_tabs"
msgstr "helpnonfolderishtabs"

#. Default: "Minimum 5 characters."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:158
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/signup_form.cpt:144
msgid "help_password_creation"
msgstr "최소 5 문자."

#. select a picture of yourself. Recommended image size is 40 pixels wide by
#. 40 pixels tall."
#. Default: "To add or change the portrait: click the \"Browse\" button; select a picture of yourself. Recommended image size is 40 pixels wide by 40 pixels tall."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:221
#, fuzzy
msgid "help_portrait"
msgstr "helpportrait"

#. Default: "Your preferred language."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:480
msgid "help_preferred_language"
msgstr "당신의 선호하는 언어입니다."

#. selected, this comment will be attached to all of them."
#. Default: "Will be added to the publishing history. If multiple items are selected, this comment will be attached to all of them."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:150
#, fuzzy
msgid "help_publishing_comments"
msgstr "helppublishingcomments"

#. you log in later."
#. Default: "Check this to have your user name filled in automatically when you log in later."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:172
#, fuzzy
msgid "help_remember_my_name"
msgstr "helpremembermyname"

#. Default: "Select to make a version of the current content."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/cynin_edit_macros.pt:126
msgid "help_save_new_version"
msgstr "현재 선택 내용의 버전을 확인합니다."

#. Default: "Find users whose email-addresses contain"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:108
msgid "help_search_email"
msgstr "사용자가 누구의 전자 메일 주소를 찾기가 포함되어"

#. Default: "Return users with full names containing this value."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:123
msgid "help_search_fullname"
msgstr "전체 이름이 값을 포함하는 사용자로 돌아가기."

#. Default: "Find users whose login-names contain"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:93
msgid "help_search_name"
msgstr "사용자가 누구의 로그인으로 이름을 찾기가 포함되어"

#. Default: "Find users with all of the selected roles."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:142
msgid "help_search_roles"
msgstr "선택한 모든 역할과 사용자를 찾아보십시오."

#. Default: "go here"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:58
msgid "help_sharing_go_here"
msgstr "간다"

#. container. To adjust them for the entire container, ${go_here}."
#. Default: "You are adjusting the sharing privileges for a default view in a container. To adjust them for the entire container, ${go_here}."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:58
#, fuzzy
msgid "help_sharing_page_default_page"
msgstr "helpsharingpagedefaultpage"

#. Default: "Short name is the part that shows up in the URL of the item."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_rename_form.cpt:82
msgid "help_short_name_url"
msgstr "짧은 이름 항목의 URL을 표시하는 부분입니다."

#. select an image for your logo. The uploaded image should be less than or
#. equal to 200 pixels wide and 60 pixels height. Larger images will be auto-
#. scaled to fit this size."
#. Default: "To add or change the site logo: click the \"Browse\" button; select an image for your logo. The uploaded image should be less than or equal to 200 pixels wide and 60 pixels height. Larger images will be auto-scaled to fit this size."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/sitelogo_settings.cpt:110
#, fuzzy
msgid "help_site_logo_description"
msgstr "helpsitelogodescription"

#. authentication' capable feed client. An example of this type of client is
#. ${synd_url1}. Alternatively, you could use URL based authentication, by
#. changing the RSS URLs above to include your username and password, in this
#. format — ${feedurl}. Note that using URL based authentication is not
#. recommended, as your passwords are stored openly within your feed reader."
#. Default: "Use of cyn.in secure feeds requires an 'HTTP BASIC authentication' capable feed client. An example of this type of client is ${synd_url1}. Alternatively, you could use URL based authentication, by changing the RSS URLs above to include your username and password, in this format — ${feedurl}. Note that using URL based authentication is not recommended, as your passwords are stored openly within your feed reader."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:227
#, fuzzy
msgid "help_syndication"
msgstr "helpsyndication"

#. special characters."
#. Default: "Enter a user name, usually something like 'jsmith'. No spaces or special characters."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:96
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/signup_form.cpt:91
#, fuzzy
msgid "help_user_name_creation_casesensitive"
msgstr "helpusernamecreationcasesensitive"

#. Default: "Enter your user name for verification."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_form.cpt:71
msgid "help_userid"
msgstr "확인을 위해 사용자 이름을 입력합니다."

#. revision. Enter below a comment to identify the version and hit the \"Save
#. as new revision\" button."
#. Default: "At any moment you can save the content you just edited as a new revision. Enter below a comment to identify the version and hit the \"Save as new revision\" button."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:210
#, fuzzy
msgid "help_versioncomment"
msgstr "helpversioncomment"

#. and the site map."
#. Default: "The workflow states that should be shown in the navigation tree and the site map."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:157
#, fuzzy
msgid "help_wf_states"
msgstr "helpwfstates"

#. Default: "You can assign a workflow for all content types."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:150
msgid "help_workflow_assign_all_types"
msgstr "모든 콘텐츠 형식에 워크플로를 할당할 수있습니다."

#. Default: "A brief description of the workflow policy."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:102
msgid "help_workflow_policy_description"
msgstr "워크플로우 정책의 간략한 설명입니다."

#. cyn.in site. If a node shows a half-circle on it's outer left/right edge,
#. it can be expanded to show it's inner hierarchy. Clicking on the red arrow
#. in a node opens the web view for it."
#. Default: "This mind map is generated from the content structure on this cyn.in site. If a node shows a half-circle on it's outer left/right edge, it can be expanded to show it's inner hierarchy. Clicking on the red arrow in a node opens the web view for it."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/fullviewmindmap.pt:55
#, fuzzy
msgid "helptext_site_mindmap"
msgstr "helptextsitemindmap"

#. Default: "Hits:"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:37
msgid "hits_count"
msgstr "조회수 :"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/calendarsubscription.pt:54
msgid "iCalendar URL:"
msgstr "iCalendar 홈페이지 :"

#. Default: "Images"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:701
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:148
msgid "images"
msgstr "이미지"

#. assign some personal portlets."
#. Default: "Your dashboard is currently empty. Click the <em>edit</em> tab to assign some personal portlets."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/dashboard.pt:133
#, fuzzy
msgid "info_empty_dashboard"
msgstr "infoemptydashboard"

#. Default: "Add"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:169
msgid "label_add"
msgstr "추가"

#. Default: "Add New Group"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:124
msgid "label_add_new_group"
msgstr "새 그룹 추가"

#. Default: "Add New User"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:120
msgid "label_add_new_user"
msgstr "새 사용자 추가"

#. Default: "Add Tags"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/adddiscussion.pt:60
msgid "label_add_tags"
msgstr "태그 추가"

#. Default: "iCal"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:128
msgid "label_add_to_ical"
msgstr "iCal을"

#. Default: "vCal"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:122
msgid "label_add_to_vcal"
msgstr "vCal"

#. Default: "Add user to selected groups"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_memberships.pt:74
msgid "label_add_user_to_group"
msgstr "선택한 그룹에 사용자 추가"

#. Default: "Add selected groups and users to this group"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:330
msgid "label_add_users_to_group"
msgstr "선택한 그룹과이 그룹에 사용자를 추가"

#. Default: "Advanced Search…"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/livesearch_reply.py:123
msgid "label_advanced_search"
msgstr "고급 검색 ..."

#. Default: "Affected content"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:69
msgid "label_affected_content"
msgstr "영향을받는 콘텐츠"

#. Default: "All"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:140
msgid "label_all"
msgstr "모두"

#. Default: "Allowed Application Views"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:277
msgid "label_allowed_app_views"
msgstr "허용된 응용 프로그램보기"

#. Default: "Allowed Criteria:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:137
msgid "label_allowed_criteria"
msgstr "허용 기준 :"

#. Default: "Anonymous User"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/commentrow_macro.pt:80
msgid "label_anonymous_user"
msgstr "익명 사용자"

#. Default: "Apply Changes"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:260
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:269
msgid "label_apply_changes"
msgstr "변경 사항 적용"

#. Default: "Control application views"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:247
msgid "label_appviews_restrictions_header"
msgstr "제어 응용 프로그램 조회"

#. Default: "Below this Folder"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:158
msgid "label_below_this_folder"
msgstr "아래 폴더"

#. Default: "Biography"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:252
msgid "label_biography"
msgstr "약력"

#. Default: "What are you doing?"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/myareablock.pt:53
msgid "label_blankmessage"
msgstr "무엇을하고 있습니까?"

#. client to your desktop. If you've already installed the cyn.in desktop,
#. clicking on the button below will launch it."
#. Default: "Click on the button label below to install the cyn.in desktop client to your desktop. If you've already installed the cyn.in desktop, clicking on the button below will launch it."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/calendarsubscription.pt:50
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/desktopbadge.pt:65
#, fuzzy
msgid "label_caldav_url"
msgstr "labelcaldavurl"

#. Default: "Cancel"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:183
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:239
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/cynin_edit_macros.pt:251
msgid "label_cancel"
msgstr "취소"

#. Default: "Administratively change a user's profile fields."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_details.cpt:59
msgid "label_change_member_properties"
msgstr "행정 사용자 프로필 필드를 변경할 수있습니다."

#. Default: "Change Password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/password_form.pt:71
msgid "label_change_password"
msgstr "비밀 번호 변경"

#. Default: "Change State"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:165
msgid "label_change_status"
msgstr "국가 변경"

#. Default: "Clear Displayed Entries"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:47
msgid "label_clear_displayed_entries"
msgstr "지우기 표시 등록"

#. Default: "Click to view full-size image"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/image_view.pt:68
msgid "label_click_to_view_full_image"
msgstr "클릭하여보기 전체 크기 이미지"

#. Default: "Collection Indexes"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:22
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:23
msgid "label_collection_indexes"
msgstr "컬렉션 인덱스"

#. Default: "Collection Metadata"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:27
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:29
msgid "label_collection_metadata"
msgstr "메타 데이터 컬렉션"

#. Default: "Comments"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:147
msgid "label_comments"
msgstr "댓글"

#. Default: "Compare to current revision"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:165
msgid "label_compare_current"
msgstr "현재 버전으로 비교"

#. Default: "Compare to previous revision"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:173
msgid "label_compare_previous"
msgstr "이전 버전으로 비교"

#. Default: "Compare to previous revision"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:125
msgid "label_compare_to_previous_revision"
msgstr "이전 버전으로 비교"

#. Default: "Compare to revision ${version_id}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:122
msgid "label_compare_to_revision"
msgstr "개정안에 ${version_id} 비교"

#. Default: "Confirm password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:179
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/password_form.pt:57
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_form.cpt:96
msgid "label_confirm_password"
msgstr "비밀 번호 확인"

#. Default: "Allow the standard types to be added"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:133
msgid "label_constraintypes_allow_standard"
msgstr "표준 종류를 추가할 수"

#. Default: "Specify types manually"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:144
msgid "label_constraintypes_specify_manually"
msgstr "지정 유형을 수동으로"

#. Default: "Content editor"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:331
msgid "label_content_editor"
msgstr "콘텐츠 편집기"

#. Default: "Content Type:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:138
msgid "label_content_type"
msgstr "콘텐츠 유형 :"

#. Default: "Contributors:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:109
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:66
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:189
msgid "label_contributors"
msgstr "참여자 :"

#. Default: "Copy exceptions to the event log"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:131
msgid "label_copy_exceptions"
msgstr "이벤트 로그를 복사 예외"

#. Default: "Created:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:135
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:233
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_listing.pt:232
msgid "label_created"
msgstr "만든날짜 :"

#. Default: "Created by:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:60
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:59
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:183
#, fuzzy
msgid "label_creator"
msgstr "만든사람 :"

#. Default: "Current password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/password_form.pt:29
msgid "label_current_password"
msgstr "현재 비밀 번호"

#. Default: "Current Status:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:85
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/myareablock.pt:80
msgid "label_current_status"
msgstr "현재 상태 :"

#. Default: "Dashboard"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/manage-dashboard.pt:70
msgid "label_dashboard"
msgstr "대시보드"

#. Default: "Default Application View"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:250
msgid "label_default_app_view"
msgstr "기본 응용 프로그램보기"

#. Default: "Default Policy"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:144
msgid "label_default_policy"
msgstr "기본 정책"

#. Default: "Default Workflow"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:119
msgid "label_default_workflow"
msgstr "기본 워크플로우"

#. Default: "Delete Portrait"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:242
msgid "label_delete_portrait"
msgstr "삭제 초상"

#. Default: "Reset to default"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/sitelogo_settings.cpt:136
msgid "label_delete_site_logo"
msgstr "기본값으로 재설정"

#. Default: "Description:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:55
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:178
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_listing.pt:177
msgid "label_description"
msgstr "설명 :"

#. Default: "Duplicate another policy"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:143
msgid "label_duplicate_policy_id"
msgstr "중복 다른 정책"

#. Default: "Global workflow"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:160
msgid "label_duplicate_portal_workflow"
msgstr "글로벌 워크플로우"

#. Default: "Edit"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/dashboard.pt:74
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/manage-dashboard.pt:75
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:75
msgid "label_edit"
msgstr "편집"

#. edit the container itself, ${go_here}."
#. Default: "You are editing the default view of a container. If you wanted to edit the container itself, ${go_here}."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/cynin_edit_macros.pt:23
#, fuzzy
msgid "label_edit_default_view_container"
msgstr "labeleditdefaultviewcontainer"

#. Default: "go here"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/cynin_edit_macros.pt:23
msgid "label_edit_default_view_container_go_here"
msgstr "간다"

#. Default: "Allow editing of Short Names"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:416
msgid "label_edit_short_names"
msgstr "짧은 이름의 편집을 허용"

#. Default: "Publishing Date"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:98
msgid "label_effective_date"
msgstr "게시 날짜"

#. Default: "E-mail"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:121
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:105
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:150
msgid "label_email"
msgstr "전자 메일"

#. ${start} to ${end})</div>"
#. Default: "<div class=\"recentupdateseventbyline\">(${location} from ${start} to ${end})</div>"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/selectdefaultwikipage.pt:181
#, fuzzy
msgid "label_event_byline"
msgstr "labeleventbyline"

#. Default: "Exception"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:69
msgid "label_exception"
msgstr "예외"

#. Default: "Execute"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_image_transform.pt:25
msgid "label_execute"
msgstr "실행"

#. Default: "Expiration Date"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:122
msgid "label_expiration_date"
msgstr "만료 날짜"

#. Default: "Expires:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:125
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:147
msgid "label_expires"
msgstr "만료 :"

#. Default: "Enable external editing"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:374
msgid "label_ext_editor"
msgstr "활성화 외부 편집"

#. Default: "filed under:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:214
msgid "label_filed_under"
msgstr "밑에 신청 :"

#. Default: "Find a group here"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:134
msgid "label_find_group"
msgstr "여기에 그룹 찾기"

#. Default: "From:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:67
msgid "label_from"
msgstr "올린사람 :"

#. Default: "Full Name"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:65
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:130
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/signup_form.cpt:64
msgid "label_full_name"
msgstr "전체 이름"

#. Default: "Full Name"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:120
msgid "label_fullname"
msgstr "전체 이름"

#. Default: "Automatically generate tabs"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:57
msgid "label_generated_tabs_enable"
msgstr "자동 탭 생성"

#. Default: "Go"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:98
msgid "label_go"
msgstr "가다"

#. Default: "Group Members"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/manage-group.pt:59
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_details.pt:82
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:87
msgid "label_group_members"
msgstr "그룹 회원"

#. Default: "Group Memberships"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_details.cpt:38
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_memberships.pt:40
msgid "label_group_memberships"
msgstr "그룹 회원"

#. Default: "Group Portlets"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/manage-group.pt:69
msgid "label_group_portlets"
msgstr "그룹 포틀릿"

#. Default: "Group Properties"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/manage-group.pt:64
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_details.pt:87
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:92
msgid "label_group_properties"
msgstr "그룹 속성"

#. Default: "Group Search"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:141
msgid "label_group_search"
msgstr "그룹 검색"

#. Default: "Groups"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:67
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:67
msgid "label_groups"
msgstr "단체팀 허용"

#. Default: "Help Text:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:154
msgid "label_help_text"
msgstr "텍스트 도움말 :"

#. Default: "Home page"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:306
msgid "label_homepage"
msgstr "홈 페이지"

#. Default: "Ignored exception types"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:138
msgid "label_ignored_exception"
msgstr "무시된 예외 유형"

#. Default: "Allowed types"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:160
msgid "label_immediately_addable_types"
msgstr "허용된 유형"

#. Default: "Import"
#: ZipFileTransport/browser/zipimport.py:96
msgid "label_import"
msgstr "가져오기"

#. Default: "For this Folder"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:102
msgid "label_in_this_folder"
msgstr "이 폴더에 대한"

#. Default: "Include contained items"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:85
msgid "label_include_contained_objects"
msgstr "포함 항목이 포함된"

#. Default: "Inherit permissions from higher levels"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:165
msgid "label_inherit_local_roles"
msgstr "높은 수준에서 사용 권한을 상속"

#. Default: "Loading"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/main_template.pt:230
msgid "label_kss_loading"
msgstr "로드"

#. Default: "Language"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:478
msgid "label_language"
msgstr "언어"

#. Default: "Last Activity:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:68
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:74
msgid "label_last_activity"
msgstr "마지막 활동 :"

#. Default: "Link:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:79
msgid "label_link"
msgstr "링크 :"

#. Default: "Listed in searches"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:396
msgid "label_listed_status"
msgstr "상장 검색"

#. Default: "Secondary types"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:202
msgid "label_locally_allowed_types"
msgstr "차 종류"

#. Default: "Location:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:170
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:105
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:110
msgid "label_location"
msgstr "위치 :"

#. Default: "Locked"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/lockinfo.pt:8
msgid "label_locked"
msgstr "옥내"

#. Default: "Continue"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_success.pt:82
msgid "label_login_continue"
msgstr "계속"

#. Default: "Continue to the ${portal_title} home page"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_success.pt:93
msgid "label_login_continue_to_home_page"
msgstr "계속 ${portal_title} 홈 페이지"

#. Default: "Username:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:131
msgid "label_login_name"
msgstr "아이디 :"

#. Default: "Log in to add comments"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:74
msgid "label_login_to_add_comments"
msgstr "로그인 의견을 추가할"

#. Default: "Log in to send feedback"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:568
msgid "label_login_to_send_feedback"
msgstr "로그인 의견을 보내"

#. Default: "Look"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:433
msgid "label_look"
msgstr "보다"

#. Default: "Send a mail with the password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:211
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/signup_form.cpt:197
msgid "label_mail_password"
msgstr "비밀 번호 메일 보내기"

#. Default: "Acquire workflow from above"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:171
msgid "label_mapping_acquire_workflow"
msgstr "위에서 취득 흐름"

#. Default: "Default workflow for the policy"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:177
msgid "label_mapping_default_worflow"
msgstr "정책에 대한 기본 워크플로우"

#. Default: "No workflow"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:174
msgid "label_mapping_no_workflow"
msgstr "아니 워크플로우"

#. Default: "Message"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/admin-contact-info.cpt:149
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:249
msgid "label_message"
msgstr "메시지"

#. Default: "modifications from revision ${version_id}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:106
msgid "label_modifications_from_revision"
msgstr "개정을 ${version_id}에서 수정"

#. Default: "Modified:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:117
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:139
msgid "label_modified"
msgstr "수정일 :"

#. Default: "Month"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/app_cal_events.pt:73
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/app_cal_month.pt:101
msgid "label_month"
msgstr "달"

#. Default: "My user name is"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/mail_password_form.pt:71
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_form.cpt:68
msgid "label_my_user_name_is"
msgstr "내 사용자 이름입니다"

#. Default: "User/Group"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:104
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:90
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_details.pt:125
msgid "label_name"
msgstr "사용자 / 그룹"

#. Default: "Displayed content types"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:105
msgid "label_navigation_types"
msgstr "조회수 콘텐츠 유형"

#. Default: "Filter on workflow state"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:150
msgid "label_navtree_wf_enable"
msgstr "필터 흐름에 대한 상태를"

#. Default: "New password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/password_form.pt:43
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_form.cpt:82
msgid "label_new_password"
msgstr "새 비밀 번호"

#. Default: "New policy Id"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:124
msgid "label_new_policy_id"
msgstr "새로운 정책 ID"

#. Default: "New Short Name"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_rename_form.cpt:77
msgid "label_new_short_name"
msgstr "새로운 짧은 이름"

#. Default: "New Title"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_rename_form.cpt:111
msgid "label_new_title"
msgstr "새로운 제목"

#. Default: "New version"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:207
msgid "label_newversion"
msgstr "새로운 버전"

#. Default: "Next"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/cynin_edit_macros.pt:234
msgid "label_next"
msgstr "다음"

#. Default: "No change"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:197
msgid "label_no_change"
msgstr "변경 사항 없음"

#. Default: "No group was specified."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:131
msgid "label_no_group_specified"
msgstr "아니 그룹을 지정되었습니다."

#. Default: "No policy duplicated"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:156
msgid "label_no_policy_duplicated"
msgstr "아니 정책이 중복"

#. Default: "No preference panels available."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:136
msgid "label_no_prefs_panels_available"
msgstr "아니 환경 설정 패널이없습니다."

#. Default: "No matching results found."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/livesearch_reply.py:122
msgid "label_no_results_found"
msgstr "일치하는 결과가없습니다."

#. Default: "Generate tabs for items other than folders."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:82
msgid "label_nonfolderish_tabs_tabs_enable"
msgstr "항목이 폴더가 아닌 다른 탭이 생성합니다."

#. Default: "Number of exceptions to keep"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:111
msgid "label_number_exceptions"
msgstr "번호 예외 유지"

#. Default: "Basic HTML textarea editor (works in all browsers)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:351
msgid "label_ordinary_content_editor"
msgstr "모든 브라우저에서 기본 HTML 편집기 텍스트 영역 (작품)"

#. Default: "Password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:151
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/signup_form.cpt:137
msgid "label_password"
msgstr "비밀 번호"

#. reach a page where you can change your password and complete the
#. registration process."
#. Default: "A URL will be generated and e-mailed to you; follow the link to reach a page where you can change your password and complete the registration process."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:217
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/signup_form.cpt:203
#, fuzzy
msgid "label_password_change_mail"
msgstr "labelpasswordchangemail"

#. Default: "Content type portlets:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/edit-manager-contextual.pt:112
msgid "label_portlets_content_type_portlets"
msgstr "콘텐츠 유형 포틀릿 :"

#. Default: "Group portlets:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/edit-manager-contextual.pt:84
msgid "label_portlets_group_portlets"
msgstr "그룹 포틀릿 :"

#. Default: "Parent portlets:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/edit-manager-contextual.pt:60
msgid "label_portlets_parent_folders"
msgstr "상위 포틀릿 :"

#. Default: "Portrait"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:212
msgid "label_portrait"
msgstr "초상"

#. Default: "Preview of Revision ${version_id}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:235
msgid "label_preview_version"
msgstr "미리보기 수정 ${version_id}의"

#. Default: "(jump down)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:147
msgid "label_preview_version_below"
msgstr "() 아래로 이동"

#. Default: "(preview)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:142
msgid "label_preview_version_link"
msgstr "(미리보기)"

#. Default: "Previous"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/cynin_edit_macros.pt:226
msgid "label_previous"
msgstr "이전"

#. Default: "(previously reverted)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:108
msgid "label_previously_reverted"
msgstr "(이전) 되돌림"

#. Default: "Publish:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:121
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:143
msgid "label_publish"
msgstr "게시 :"

#. Default: "Quick search"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:242
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_search_macros.pt:32
msgid "label_quick_search"
msgstr "빠른 검색"

#. Default: "Rating:"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:44
msgid "label_rating"
msgstr "평가 :"

#. Default: "Refresh"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:42
msgid "label_refresh"
msgstr "새로고침"

#. Default: "Register"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:225
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/signup_form.cpt:211
msgid "label_register"
msgstr "등록"

#. Default: "Relevance: ${percentage}%"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:231
msgid "label_relevance_percentage"
msgstr "관련성 : ${percentage} %"

#. Default: "Remember my name."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:171
msgid "label_remember_my_name"
msgstr "내 이름을 기억하십시오."

#. Default: "Remove"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/commentrow_macro.pt:117
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/emptyhtml.pt:66
msgid "label_remove"
msgstr "제거"

#. Default: "Remove selected"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:112
msgid "label_remove_selected"
msgstr "선택한 항목 제거"

#. Default: "Remove selected groups"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_memberships.pt:121
msgid "label_remove_selected_groups"
msgstr "제거 그룹을 선택"

#. Default: "Remove selected groups / users"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:227
msgid "label_remove_selected_users"
msgstr "제거 그룹을 선택 / 사용자"

#. Default: "Rename All"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_rename_form.cpt:139
msgid "label_rename_all"
msgstr "이름 바꾸기 전체"

#. Default: "Reply"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/commentrow_macro.pt:103
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/emptyhtml.pt:62
msgid "label_reply"
msgstr "대답"

#. Default: "(Required)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/admin-contact-info.cpt:103
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:232
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:92
msgid "label_required"
msgstr "(필수)"

#. Default: "Revert to this revision"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:183
msgid "label_revert"
msgstr "이 버전으로 되돌리기"

#. Default: "Role(s)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:139
msgid "label_roles"
msgstr "포지션 (들)"

#. Default: "Save"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:182
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:171
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:149
msgid "label_save"
msgstr "저장"

#. Default: "Save as new version"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/cynin_edit_macros.pt:122
msgid "label_save_new_version"
msgstr "새 버전으로 저장"

#. Default: "Save settings"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/edit-manager-contextual.pt:140
msgid "label_save_settings"
msgstr "설정 저장"

#. Default: "Rating:"
#: ATRatings/skins/at_ratings/portlet_top_ratings.pt:50
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:111
msgid "label_score"
msgstr "평가 :"

#. Default: "Search"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:164
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:250
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:153
msgid "label_search"
msgstr "검색"

#. Default: "Show all"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:255
msgid "label_search_large"
msgstr "모두보기"

#. Default: "Select:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:140
msgid "label_select"
msgstr "선택 :"

#. Default: "Select all items"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:160
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_search_macros.pt:53
msgid "label_select_all_items"
msgstr "모든 항목 선택"

#. Default: "Select method"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_image_transform.pt:17
msgid "label_select_method"
msgstr "Select 메서드"

#. Default: "Select a wiki start page"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/app_wiki.pt:83
msgid "label_select_wiki_start_page"
msgstr "시작 페이지를 선택 위키"

#. Default: "Send"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/admin-contact-info.cpt:168
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:267
msgid "label_send"
msgstr "보내기"

#. Default: "E-Mail"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/admin-contact-info.cpt:100
msgid "label_sender_from_address"
msgstr "이메일"

#. Default: "Name"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/admin-contact-info.cpt:84
msgid "label_sender_fullname"
msgstr "이름"

#. Default: "Show all…"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/livesearch_reply.py:124
msgid "label_show_all"
msgstr "모두보기 ..."

#. Default: "Show all entries"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:52
msgid "label_show_all_entries"
msgstr "모든 항목보기"

#. Default: "Show all"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:158
msgid "label_showall"
msgstr "모두보기"

#. Default: "Contact Staff"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:205
msgid "label_site_admin"
msgstr "문의 직원"

#. Default: "Site Logo"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/sitelogo_settings.cpt:107
msgid "label_site_logo"
msgstr "사이트 로고"

#. Default: "Size:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:129
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:151
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:237
msgid "label_size"
msgstr "사이즈 :"

#. Default: "Start a discussion..."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/adddiscussion.pt:54
msgid "label_startdiscussion"
msgstr "토론을 시작합니다 ..."

#. Default: "Discussion title..."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/adddiscussion.pt:53
msgid "label_startdiscussion_title"
msgstr "토론 제목을 ..."

#. Default: "State:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:55
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:155
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:240
msgid "label_state"
msgstr "국가 :"

#. Default: "Subject"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/admin-contact-info.cpt:128
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:228
msgid "label_subject"
msgstr "주제"

#. Default: "Subscribe by Email"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:247
msgid "label_subscribe_email"
msgstr "구독 이메일로"

#. Default: "Tags:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:80
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:86
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:211
msgid "label_tags"
msgstr "태그 :"

#. Default: "Time"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:67
msgid "label_time"
msgstr "시간"

#. Default: "Tip:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/bookmarklet.pt:63
msgid "label_tip"
msgstr "팁 :"

#. Default: "Title"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:71
msgid "label_title"
msgstr "제목"

#. Default: "To:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:72
msgid "label_to"
msgstr "하려면 :"

#. Default: "Transform:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_image_transform.pt:15
msgid "label_transform"
msgstr "변환 :"

#. Default: "Type restrictions"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:108
msgid "label_type_restriction"
msgstr "입력 제한"

#. Default: "Control allowed content types"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:105
msgid "label_type_restrictions_header"
msgstr "컨트롤의 콘텐츠 형식을 허용"

#. Default: "Unsubscribe Email"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:211
msgid "label_unsubscribe_email"
msgstr "취소 이메일"

#. Default: "Use Selected..."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_search_macros.pt:121
msgid "label_use_selected"
msgstr "를 사용하여 선택한 ..."

#. Default: "User Name"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:89
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:68
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/signup_form.cpt:84
msgid "label_user_name"
msgstr "사용자 이름"

#. Default: "User Properties"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_details.cpt:30
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_memberships.pt:34
msgid "label_user_properties"
msgstr "사용자 등록"

#. Default: "User Search"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:143
msgid "label_user_search"
msgstr "사용자 검색"

#. Default: "Settings"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:72
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:72
msgid "label_usergroup_settings"
msgstr "설정"

#. Default: "Users"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:62
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:62
msgid "label_users"
msgstr "사용자"

#. Default: "Dashboard"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/dashboard.pt:69
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:68
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:57
msgid "label_view"
msgstr "대시보드"

#. Default: "Where"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:76
msgid "label_where"
msgstr "어디서"

#. Default: "Wiki link:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:135
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:116
msgid "label_wiki_link"
msgstr "위키 링크 :"

#. Default: "Workflows by type"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:145
msgid "label_workflow_by_type"
msgstr "워크플로우 유형"

#. Default: "Global Content Type to Workflow Mapping"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_advanced.pt:18
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:43
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:19
msgid "label_workflow_global_type_mapping"
msgstr "글로벌 컨텐트 유형 매핑 워크플로우"

#. Default: "Local Content Type to Workflow Mapping"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_advanced.pt:24
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:49
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:25
msgid "label_workflow_local_type_mapping"
msgstr "로컬 컨텐트 유형 매핑 워크플로우"

#. Default: "created"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/__init__.py:58
msgid "last_change_created"
msgstr "생성"

#. Default: "discussed"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/__init__.py:61
msgid "last_change_discussed"
msgstr "토론"

#. Default: "edited"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/__init__.py:59
msgid "last_change_edited"
msgstr "편집"

#. Default: "workflowed"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/__init__.py:60
msgid "last_change_workflowed"
msgstr "workflowed"

#. like to add it to, and then click one of the content types below."
#. Default: "To begin adding new content, select the Space in which you would like to add it to, and then click one of the content types below."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/addnew_menu.pt:41
#, fuzzy
msgid "lbl_addcontent_desc"
msgstr "lbladdcontentdesc"

#. Default: "Add new content"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/addnew_menu.pt:40
msgid "lbl_addcontent_title"
msgstr "새로운 콘텐츠 추가"

#. Default: "Change State"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/portletmanager.py:195
msgid "lbl_change_state"
msgstr "국가 변경"

#. Default: "Post a comment..."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:93
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:113
msgid "lbl_commentbox_title"
msgstr "포스트는 코멘트를 ..."

#. Default: "Click to select date range"
msgid "lbl_daterange"
msgstr "클릭하여 날짜 범위를 선택합니다"

#. Default: "Flat View"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:86
msgid "lbl_flat_view"
msgstr "평면보기"

#. Default: "here"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/custommethods.py:205
msgid "lbl_here"
msgstr "여기에"

#. Default: "Hide Filters"
msgid "lbl_hide_filters"
msgstr "숨기기 필터"

#. Default: "Click to go up one level in this View"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/path_bar.pt:41
msgid "lbl_onelevelup"
msgstr "를 클릭하여이보기에서 한 수준 위로 이동하도록"

#. Default: "Show Filters"
msgid "lbl_show_filters"
msgstr "표시 필터"

#. Default: "Unable to set your status.Please try again later."
msgid "lbl_smessage_error"
msgstr "귀하의 status.Please을 설정할 수없습니다 나중에 다시 시도하십시오."

#. Default: "Your status has been set successfully."
msgid "lbl_smessage_success"
msgstr "귀하의 상태를 성공적으로 설정되었습니다."

#. Default: "Collections"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statistics.py:245
msgid "lbl_stats_collections"
msgstr "컬렉션"

#. Default: "Comments"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statistics.py:255
msgid "lbl_stats_comments"
msgstr "댓글"

#. Default: "Items"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statistics.py:252
msgid "lbl_stats_items"
msgstr "항목"

#. Default: "Spaces"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statistics.py:241
msgid "lbl_stats_spaces"
msgstr "스페이스"

#. Default: "Tags"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statistics.py:249
msgid "lbl_stats_tags"
msgstr "태그"

#. Default: "Users"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statistics.py:194
msgid "lbl_stats_users"
msgstr "사용자"

#. Default: "Threaded View"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:82
msgid "lbl_threaded_view"
msgstr "스레드보기"

#. Default: "Add a workflow policy"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:119
msgid "legend_add_workflow_policy"
msgstr "정책 흐름에 담기"

#. Default: "Content types"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_advanced.pt:60
msgid "legend_content_types"
msgstr "콘텐츠 유형"

#. Default: "LiveSearch &#8595;"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/livesearch_reply.py:121
msgid "legend_livesearch"
msgstr "LiveSearch ↓"

#. Default: "Log details"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:108
msgid "legend_logdetails"
msgstr "로그인 정보"

#. Default: "Exception Log (most recent first)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:35
msgid "legend_logexception"
msgstr "예외 로그 (대부분의 첫 번째)이 최근"

#. Default: "No exceptions logged."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:37
msgid "legend_lognoexceptions"
msgstr "예외 기록."

#. Default: "Navigation details"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:42
msgid "legend_navigation_details"
msgstr "네비게이션 세부 사항"

#. Default: "Personal Details"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:46
msgid "legend_personal_details"
msgstr "개인 정보"

#. Default: "Workflow policies"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:98
msgid "legend_publishing_details"
msgstr "워크플로우 정책"

#. Default: "Existing Workflow Policies"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:82
msgid "legend_workflow_policies"
msgstr "기존 워크플로우 정책"

#. Default: "Workflow Policy Details"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:65
msgid "legend_workflow_policy_details"
msgstr "워크플로우 정책 세부 사항"

#. Default: "less than a minute"
msgid "less than a minute"
msgstr "1 분 미만"

#. Default: "... less"
msgid "less_msg"
msgstr "... 더 적게"

#. ${cynapse_url}&trade;<br />"
#. Default: "Distributed under the ${license_url} license. &copy; 2010 ${cynapse_url}&trade;<br />"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ubifycolophon.pt:62
#, fuzzy
msgid "license_info"
msgstr "licenseinfo"

#. Default: "Like it (+1)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:727
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/custommethods.py:273
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:239
msgid "liked_it"
msgstr "그것을 (+1처럼)"

#. Default: "Cyn.in license"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/helpblock_macro.pt:14
msgid "link_about_cynin"
msgstr "Cyn.in 라이센스"

#. Default: "All feeds"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:288
msgid "link_all_feeds"
msgstr "전체 피드"

#. Default: "Apply"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/tagfilterpanel.pt:66
msgid "link_appy"
msgstr "적용"

#. Default: "Atom"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:274
msgid "link_atom"
msgstr "아톰"

#. Default: "Bookmarklet"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:335
msgid "link_bookmarklet"
msgstr "북마크"

#. Default: "${spacename} Bookmarklet"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/bookmarklet.pt:59
msgid "link_bookmarklet_space"
msgstr "${spacename} 북마크"

#. Default: "Change Log"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ubifycolophon.pt:48
msgid "link_change_log"
msgstr "변경 로그"

#. Default: "Change Password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:105
msgid "link_change_password"
msgstr "비밀 번호 변경"

#. Default: "Click to download"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/audio_view.pt:81
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/file_view.pt:72
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/video_view.pt:80
msgid "link_click_to_download"
msgstr "다운로드를 클릭하십시오"

#. Default: "Comments:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:131
msgid "link_comment_count"
msgstr "댓글 :"

#. Default: "Cynapse Homepage"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/helpblock_macro.pt:41
msgid "link_cynapse_home_page"
msgstr "Cynapse 홈페이지"

#. Default: "cyn.in Help"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/helpblock_macro.pt:8
msgid "link_cynin_help"
msgstr "cyn.in 도움말"

#. Default: "cyn.in Homepage"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/helpblock_macro.pt:36
msgid "link_cynin_home_page"
msgstr "cyn.in 홈페이지"

#. Default: "Click to download"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/image_view.pt:78
msgid "link_download_image"
msgstr "다운로드를 클릭하십시오"

#. Default: "Download Now!"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ubifycolophon.pt:49
msgid "link_download_now"
msgstr "다운로드하세요!"

#. Default: "Edit Profile"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:99
msgid "link_edit_profile"
msgstr "프로필 수정"

#. Default: "Enterprise Support"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/helpblock_macro.pt:20
msgid "link_enterprise_support"
msgstr "기업 지원"

#. Default: "Group Properties"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_details.pt:161
msgid "link_group_properties"
msgstr "그룹 속성"

#. Default: "View"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_album_view.pt:101
msgid "link_image_view"
msgstr "보기"

#. Default: "Full-size"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_album_view.pt:105
msgid "link_image_view_full_size"
msgstr "전체 크기"

#. Default: "Zoom"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_album_view.pt:91
msgid "link_image_zoom"
msgstr "축소"

#. Default: "Logout"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:112
msgid "link_logout"
msgstr "로그아웃"

#. Default: "${morecount} More"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/blogportlet.pt:88
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/commentsportlet.pt:90
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/eventsportlet.pt:89
#, fuzzy
msgid "link_more"
msgstr "${morecount} 더보기"

#. Default: "My Profile"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:88
msgid "link_my_profile"
msgstr "내 프로필"

#. Default: "Cynapse Community"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/helpblock_macro.pt:47
msgid "link_open_source_community"
msgstr "Cynapse 커뮤니티"

#. Default: "People Search"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:76
msgid "link_people_search"
msgstr "사람 검색"

#. Default: "RSS"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:265
msgid "link_rss"
msgstr "RSS"

#. Default: "Click here to select start page"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/app_wiki.pt:85
msgid "link_select_wiki_start_page"
msgstr "여기를 클릭하여 시작 페이지를 선택하려면"

#. Default: "Skip to the content"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/main_template.pt:110
msgid "link_skip_to_content"
msgstr "본문 내용"

#. Default: "Skip to the navigation"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/main_template.pt:111
msgid "link_skip_to_navigation"
msgstr "스킵 네비게이션"

#. Default: "Synchronize Calendar"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:323
msgid "link_subscribe_calendar"
msgstr "캘린더 동기화"

#. Default: "Supported Browsers"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/helpblock_macro.pt:26
msgid "link_supported_browsers"
msgstr "지원되는 브라우저"

#. Default: "Web Links"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/helpblock_macro.pt:31
msgid "link_web_links"
msgstr "웹 링크"

#. Default: "Links"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:703
msgid "links"
msgstr "링크"

#. Default: "Actions"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:83
msgid "listingheader_actions"
msgstr "동작"

#. Default: "Catalog index"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:94
msgid "listingheader_catalog_index"
msgstr "카탈로그 색인"

#. Default: "Catalog metadata"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:94
msgid "listingheader_catalog_metadata"
msgstr "카탈로그 메타 데이터"

#. Default: "Comment"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:81
msgid "listingheader_comment"
msgstr "댓글"

#. Default: "Date and Time"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:79
msgid "listingheader_date_and_time"
msgstr "날짜 및 시간"

#. Default: "E-mail Address"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:172
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:170
msgid "listingheader_email_address"
msgstr "E - mail 주소"

#. Default: "Enable"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:95
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:95
msgid "listingheader_enable"
msgstr "사용"

#. Default: "Explanation"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:97
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:97
msgid "listingheader_explanation"
msgstr "설명"

#. Default: "Friendly name"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:96
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:96
msgid "listingheader_friendly_name"
msgstr "알기 쉬운 이름으로"

#. Default: "Group name"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:170
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_memberships.pt:94
msgid "listingheader_group_name"
msgstr "그룹 이름"

#. Default: "Remove Group"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_memberships.pt:95
msgid "listingheader_group_remove"
msgstr "그룹 제거"

#. Default: "Group/User name"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:171
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_search_macros.pt:64
msgid "listingheader_group_user_name"
msgstr "그룹 / 사용자 이름"

#. Default: "Revision"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:75
msgid "listingheader_key"
msgstr "수정"

#. Default: "Modified"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:45
msgid "listingheader_modified"
msgstr "수정된"

#. Default: "Order"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:53
msgid "listingheader_order"
msgstr "순서"

#. Default: "Performed by"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:77
msgid "listingheader_performed_by"
msgstr "수행하여"

#. Default: "Remove Group"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:181
msgid "listingheader_remove_group"
msgstr "그룹 제거"

#. Default: "Del"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:174
msgid "listingheader_remove_user"
msgstr "델"

#. Default: "Pass"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:173
msgid "listingheader_reset_password"
msgstr "패스"

#. Default: "Roles"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:175
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:171
msgid "listingheader_roles"
msgstr "역할"

#. Default: "Size"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:42
msgid "listingheader_size"
msgstr "크기"

#. Default: "State"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:48
msgid "listingheader_status"
msgstr "상태"

#. Default: "Title"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:39
msgid "listingheader_title"
msgstr "제목"

#. Default: "User name"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:169
msgid "listingheader_user_name"
msgstr "사용자 이름"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/main_template.pt:129
msgid "login"
msgstr "로그인"

#. not available."
#. Default: "While cookie authentication is disabled, cookie-based login is not available."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:74
#, fuzzy
msgid "login_form_disabled"
msgstr "loginformdisabled"

#. Default: "Please login to post comments."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:64
msgid "logintopostcomments"
msgstr "제발 의견을 게시에 로그인하십시오."

#. Default: "Love it (+2)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:729
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/custommethods.py:275
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:254
msgid "loved_it"
msgstr "사랑이 (+2)"

#. Default: "Manage portlets"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/homecontentdashboard.pt:54
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/homeleftblockdashboard.pt:54
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/mindmapdashboard.pt:54
msgid "manage_portlets_fallback"
msgstr "포틀릿 관리"

#. Default: "Manage portlets"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/column.pt:47
msgid "manage_portlets_link"
msgstr "포틀릿 관리"

#. Default: "Manage Space"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ApplicationsMenuViewlet.pt:98
msgid "manage_space"
msgstr "관리 공간"

#. Default: "Audio Library"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:129
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "menu_audios"
msgstr "오디오 라이브러리"

#. Default: "Blog"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:137
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "menu_blog"
msgstr "블로그"

#. Default: "Event Calendar"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:161
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "menu_calendar"
msgstr "이벤트 캘린더"

#. Default: "Discussions Board"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:153
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "menu_discussions"
msgstr "토론 게시판"

#. Default: "File Repository"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:169
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "menu_files"
msgstr "파일 저장소"

#. Default: "Image Gallery"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:177
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "menu_images"
msgstr "이미지 갤러리"

#. Default: "Bookmark Directory"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:145
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "menu_links"
msgstr "즐겨찾기 디렉토리"

#. Default: "Status Log"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:185
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "menu_status_log"
msgstr "상태 로그"

#. Default: "Video Library"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:193
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "menu_videos"
msgstr "비디오 라이브러리"

#. Default: "Wiki"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:201
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "menu_wiki"
msgstr "위키"

#. you copied the URL exactly as it appears in your email and that you entered
#. your user name correctly."
#. Default: "Sorry, this appears to be an invalid request. Please make sure you copied the URL exactly as it appears in your email and that you entered your user name correctly."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_invalid.pt:50
#, fuzzy
msgid "message_pwreset_invalid"
msgstr "messagepwresetinvalid"

#. your questions and/or comments."
#. Default: "A mail has now been sent to the site administrators regarding your questions and/or comments."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/send_feedback_confirm_admin.cpt:62
#, fuzzy
msgid "message_send_feedback_confirm"
msgstr "messagesendfeedbackconfirm"

#. Default: "more ..."
msgid "more_msg"
msgstr "더 ..."

#. Default: "More…"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/overriddencollection.pt:63
msgid "more_url"
msgstr "더많은 ..."

#. Default: "${icon}&nbsp;People Directory"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/navigation.pt:35
msgid "nav_people_directory"
msgstr "${icon} 사람 디렉토리"

#. Default: "Administration"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:70
msgid "navheader_administration"
msgstr "행정"

#. Default: "Collections"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:62
msgid "navheader_collections"
msgstr "컬렉션"

#. Default: "Home"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:52
msgid "navheader_home"
msgstr "집"

#. Default: "People"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:66
msgid "navheader_people"
msgstr "사람들"

#. Default: "Spaces"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:58
msgid "navheader_spaces"
msgstr "스페이스"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/sitelogo_settings.cpt:115
msgid "navigate away"
msgstr "멀리 이동합니다"

#. Default: "Control Panel"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:152
msgid "navitem_control_panel"
msgstr "제어판"

#. Default: "Group Management"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:117
msgid "navitem_group_management"
msgstr "그룹 관리"

#. Default: "Mail Setup"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:93
msgid "navitem_mail_setup"
msgstr "메일 설정"

#. Default: "Recycle Bin"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:141
msgid "navitem_recycle_bin"
msgstr "휴지통"

#. Default: "Site Logo"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:81
msgid "navitem_site_logo"
msgstr "사이트 로고"

#. Default: "Site Settings"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:129
msgid "navitem_site_settings"
msgstr "사이트 설정"

#. Default: "User Management"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:105
msgid "navitem_user_management"
msgstr "사용자 관리"

#. Default: "All Configuration options and administration tools are here."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:145
msgid "navtip_control_panel"
msgstr "모든 구성 옵션 및 관리 도구가 여기에있습니다."

#. Default: "Email server configuration for outbound email."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:86
msgid "navtip_email_settings"
msgstr "아웃 바운드 메일에 대한 메일 서버를 구성."

#. Default: "Add and configure groups and assign users to them."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:110
msgid "navtip_group_management"
msgstr "그룹을 추가 및 구성하고 사용자 지정할 수있습니다."

#. to the item."
#. Default: "View sitewide mindmap. Click on the red arrow links to navigate to the item."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/navigation_macro.pt:3
#, fuzzy
msgid "navtip_mindmap"
msgstr "navtipmindmap"

#. delete them."
#. Default: "All deleted items end up here. Click on Contents to bulk manage / delete them."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:134
#, fuzzy
msgid "navtip_recyblebin"
msgstr "navtiprecyblebin"

#. Default: "Change or reset your cyn.in site logo."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:74
msgid "navtip_site_logo"
msgstr "변경 또는 cyn.in 사이트의 로고가 재설정됩니다."

#. Default: "Site wide settings and defaults."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:122
msgid "navtip_site_settings"
msgstr "사이트의 다양한 설정을 기본값으로합니다."

#. Default: "Add, configure and manage users and user related tasks."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:98
msgid "navtip_user_management"
msgstr "구성을 추가하고 사용자와 사용자의 관련 작업을 관리할 수있습니다."

#. Default: "Disliked by ${negative_count}"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:167
msgid "negativecount"
msgstr "${negative_count}는가들을 싫어"

#. change it."
#. Default: "This item does not have any body text, click the edit tab to change it."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/document_view.pt:23
#: Scrawl/skins/scrawl_30/blogentry_view.pt:26
#, fuzzy
msgid "no_body_text"
msgstr "nobodytext"

#. Default: "Please enter discussion text."
msgid "no_discussion_message"
msgstr "토론 텍스트를 입력하시기 바랍니다."

#. Default: "Please enter discussion title."
msgid "no_discussion_title_message"
msgstr "토론 제목을 입력하시기 바랍니다."

#. Default: "(No image has been uploaded yet)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/image_view.pt:70
msgid "no_image_uploaded"
msgstr "(아니 이미지를 아직은) 업로드되었습니다"

#. been configured it is not possible to create an account."
#. Default: "This site has not configured its email settings. Until email has been configured it is not possible to create an account."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:32
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/signup_form.cpt:35
#, fuzzy
msgid "no_join_without_configured_mail"
msgstr "nojoinwithoutconfiguredmail"

#. Default: "No rating"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:250
msgid "no_rating"
msgstr "평가 없음"

#. Default: "There are no comments yet. Be the first to comment!"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:67
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ksstemplates/listcomment.pt:53
msgid "nocommentsyet"
msgstr "거기에 대한 댓글이 아직없습니다. 의견을 가장 먼저 만나!"

#. Default: "Note:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:227
msgid "note"
msgstr "참고 :"

#. Default: "Install or launch the cyn.in desktop client"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/integrationblock_macro.pt:35
msgid "nyrotitle_install_cynin_desktop"
msgstr "설치 또는 cyn.in 데스크톱 클라이언트 출시"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/main_template.pt:131
msgid "or"
msgstr "또는"

#. Default: "Ownership"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:1183
msgid "ownership"
msgstr ""

#. Default: "Password:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:150
msgid "password"
msgstr "비밀 번호 :"

#. your new password."
#. Default: "Your password has been set successfully. You may now log in with your new password."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_finish.pt:51
#, fuzzy
msgid "password_reset_successfully"
msgstr "passwordresetsuccessfully"

#. Default: "Past events list"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/app_cal_events.pt:76
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/app_cal_month.pt:103
msgid "past_event_list"
msgstr "과거 이벤트 목록"

#. Default: "Please"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/main_template.pt:129
msgid "please"
msgstr "제발"

#. Default: "pm"
msgid "pm"
msgstr "오후"

#. Restart your web-browser to end this session."
#. Default: "Cannot log out when logged in with browser authentication. Restart your web-browser to end this session."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/logged_out.cpt:89
#, fuzzy
msgid "portal_cannot_log_out_http_basic_auth"
msgstr "portalcannotlogouthttpbasicauth"

#. Default: "You are now logged out."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/logged_out.cpt:73
msgid "portal_status_logged_out"
msgstr "이제 로그아웃됩니다."

#. Default: "Block"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/edit-manager-contextual.pt:67
msgid "portlets_value_block"
msgstr "블록"

#. Default: "Do not block"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/edit-manager-contextual.pt:73
msgid "portlets_value_show"
msgstr "차단하지 마십시오"

#. Default: "Use parent settings"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/edit-manager-contextual.pt:89
msgid "portlets_value_use_parent"
msgstr "부모를 사용하여 설정"

#. Default: ": Liked by ${positive_count}"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:166
msgid "positivecount"
msgstr ": ${positive_count}로 좋아하냐"

#. Default: "Posted by"
#: Scrawl/skins/scrawl_30/blog_view.pt:125
msgid "posted_by"
msgstr "에 의해 게시됨"

#. Default: "Type a date range separated with a ' - '"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:170
msgid "rangedatehelp"
msgstr "입력 날짜 범위로 구분하여 &#39;-&#39;"

#. Default: "outdated"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:207
msgid "rating_1"
msgstr "오래된"

#. Default: "misleading or not useful"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:210
msgid "rating_2"
msgstr "또는 유용한 오해하지"

#. Default: "average"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:212
msgid "rating_3"
msgstr "평균"

#. Default: "good"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:214
msgid "rating_4"
msgstr "좋다"

#. Default: "great"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:216
msgid "rating_5"
msgstr "훌륭한"

#. Default: "Unable to set your rating. Please try again later."
msgid "rating_error"
msgstr "귀하의 등급을 설정할 수없습니다. 잠시 후 다시 시도해주십시오."

#. Default: "Recent Comments:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:71
msgid "recentcomments"
msgstr "최근 코멘트 :"

#. Default: "Back"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:77
msgid "referencebrowser_back"
msgstr "뒤로"

#. Default: "Browse"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:308
msgid "referencebrowser_browse"
msgstr "찾아보기"

#. Default: "Clear history"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:103
msgid "referencebrowser_clearhistory"
msgstr "지우기"

#. Default: "Close window"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:79
msgid "referencebrowser_close"
msgstr "창 닫기"

#. Default: "Search results"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:179
msgid "referencebrowser_heading_search_results"
msgstr "검색 결과"

#. Default: "History"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:90
msgid "referencebrowser_history"
msgstr "역사"

#. Default: "Insert"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:303
msgid "referencebrowser_insert_reference"
msgstr "삽입"

#. Default: "No items found."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:227
msgid "referencebrowser_no_items_found"
msgstr "아니 항목이 발견되었습니다."

#. Default: "Search index"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:127
msgid "referencebrowser_search_index_label"
msgstr "색인 검색"

#. Default: "Added reference to:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:173
msgid "referencebrowser_text_added_reference"
msgstr "추가된 참조 :"

#. Default: "Load new comments by other users"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:60
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:58
msgid "refreshcommentstitle"
msgstr "다른 사용자에 의해로드 새로운 코멘트"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/main_template.pt:131
msgid "register"
msgstr "등록"

#. Default: "You are not allowed to modify the id of this item."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_rename_form.cpt:86
msgid "rename_item_not_allowed"
msgstr "이 항목의 id를 수정할 수없습니다."

#. Default: "RSS"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:79
msgid "rss"
msgstr "RSS"

#. Default: "Schedule"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:1181
msgid "schedule"
msgstr ""

#. Default: "Rating"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:141
msgid "score_label"
msgstr "평가"

#. Default: "Did you not find what you were looking for? Try the"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:137
msgid "search_results_advanced_did_not_find_try_the"
msgstr "당신은 뭘 찾고 있던 걸 못 찾았나요? 시도"

#. Default: "Advanced Search"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:139
msgid "search_results_advanced_link"
msgstr "고급 검색"

#. Default: "Sign up"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:199
msgid "sign_up"
msgstr "가입하기"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actionicons.xml
msgid "siteLogoSettings"
msgstr "siteLogoSettings"

#. Default: "${start_month_name} ${start_day_name}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/timeline_listing.pt:105
msgid "start_date"
msgstr "${start_month_name} ${start_day_name}"

#. Default: "Status Log"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:709
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:212
msgid "statuslog"
msgstr "상태 로그"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/icalendar_import.pt:57
msgid "submit"
msgstr "제출하다"

#. Default: "Affected content"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:71
msgid "summary_affected_content"
msgstr "영향을받는 콘텐츠"

#. Default: "Current sharing permissions"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:94
msgid "summary_assigned_roles"
msgstr "현재 공유하는 권한"

#. Default: "Content listing"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:30
msgid "summary_content_listing"
msgstr "콘텐츠 목록"

#. Default: "Default workflow"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_advanced.pt:64
msgid "summary_default_workflow"
msgstr "기본 워크플로우"

#. Default: "Exception Log (most recent first)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:59
msgid "summary_exception_log"
msgstr "예외 로그 (대부분의 첫 번째)이 최근"

#. Default: "Indices configuration"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:87
msgid "summary_indices_configuration"
msgstr "지수 구성"

#. Default: "Metadata configuration"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:86
msgid "summary_metadata_configuration"
msgstr "메타 데이터 구성"

#. Default: "Select roles for each group"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:134
msgid "summary_roles_for_groups"
msgstr "각 그룹에 대한 역할을 선택합니다"

#. Default: "Workflow to content type mapping."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_advanced.pt:82
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:154
msgid "summary_workflow_type_mapping"
msgstr "워크플로우 유형 매핑 콘텐츠를합니다."

#. Default: "Live feed for Audios across this cyn.in site."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:55
msgid "syndication_audios"
msgstr "본 사이트에 걸쳐 cyn.in 플레이어에 대한 라이브 피드."

#. Default: "Live feed for Blog posts across this cyn.in site."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:71
msgid "syndication_blog_posts"
msgstr "이 cyn.in 사이트를 통해 블로그 게시물에 대한 라이브 피드."

#. Default: "Live feed for Discussions across this cyn.in site."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:101
msgid "syndication_discussions"
msgstr "이 cyn.in 사이트 전체 토론에 대한 라이브 피드."

#. Default: "Live feed for Events across this cyn.in site."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:117
msgid "syndication_events"
msgstr "에 대한 라이브 피드가이 사이트를 통해 cyn.in 이벤트."

#. as enclosures in this feed, for use in podcast clients."
#. Default: "Live feed for files across this cyn.in site. Files are included as enclosures in this feed, for use in podcast clients."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:133
#, fuzzy
msgid "syndication_files"
msgstr "syndicationfiles"

#. as enclosures in this feed, for use in podcast clients."
#. Default: "Live feed for images across this cyn.in site. Images are included as enclosures in this feed, for use in podcast clients."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:149
#, fuzzy
msgid "syndication_images"
msgstr "syndicationimages"

#. Default: "Live feed for Status Logs across this cyn.in site."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:213
msgid "syndication_statuslog"
msgstr "이 사이트의 전체 상태 cyn.in 로그에 대한 라이브 피드."

#. as enclosures in this feed, for use in podcast clients."
#. Default: "Live feed for videos across this cyn.in site. Videos are included as enclosures in this feed, for use in podcast clients."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:165
#, fuzzy
msgid "syndication_videos"
msgstr "syndicationvideos"

#. Default: "Live feed for Web Links across this cyn.in site."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:181
msgid "syndication_weblinks"
msgstr "이 cyn.in 사이트 전체 웹 링크에 대한 라이브 피드."

#. Default: "Live feed for Wiki Pages across this cyn.in site."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:197
msgid "syndication_wiki"
msgstr "본 사이트를 통해 cyn.in 위키 페이지에 대한 라이브 피드."

#. Default: "All"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:45
msgid "tab_all"
msgstr "모두"

#. Default: "Audio"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:46
msgid "tab_audios"
msgstr "오디오"

#. Default: "Blog"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:47
msgid "tab_blog"
msgstr "블로그"

#. Default: "Commenters"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statisticsportlet.pt:46
msgid "tab_commenters"
msgstr "덧글"

#. Default: "Contributors"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statisticsportlet.pt:45
msgid "tab_contributors"
msgstr "참여자"

#. Default: "Discussions"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:49
msgid "tab_discussions"
msgstr "토론"

#. Default: "Events"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:50
msgid "tab_events"
msgstr "이벤트"

#. Default: "Files"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:51
msgid "tab_files"
msgstr "파일"

#. Default: "General"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statisticsportlet.pt:44
msgid "tab_general"
msgstr "일반"

#. Default: "Images"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:52
msgid "tab_images"
msgstr "이미지"

#. Default: "Bookmarks"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:48
msgid "tab_links"
msgstr "즐겨찾기"

#. Default: "Statuses"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:53
msgid "tab_status_log"
msgstr "상태"

#. Default: "Video"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:54
msgid "tab_videos"
msgstr "비디오"

#. Default: "Wiki"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:55
msgid "tab_wiki"
msgstr ""

#. Default: "All ${count} items on this page are selected."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:144
msgid "tableheading_all_items_selected"
msgstr ""

#. Default: "Clear selection"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:157
msgid "tableheading_clear_selection"
msgstr ""

#. Default: "Select all ${count} items in this folder."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:150
msgid "tableheading_select_all_items"
msgstr ""

#. Default: "Home"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/navigation.pt:18
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:194
msgid "tabs_home"
msgstr ""

#. Default: "comment"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/kssmethods.py:309
msgid "text_1_comment"
msgstr ""

#. Default: "All Tags"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/tagfilterpanel.pt:50
msgid "text_all_tags"
msgstr ""

#. Default: "comments"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/kssmethods.py:307
msgid "text_comments"
msgstr ""

#. Default: "Filter: Showing"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/tagfilterpanel.pt:45
msgid "text_filter_showing"
msgstr ""

#. lost."
#. Default: "Your form has not been saved. All changes you have made will be lost."
msgid "text_form_modified_message"
msgstr ""

#. submit this form again?"
#. Default: "You already clicked the submit button. Do you really want to submit this form again?"
msgid "text_form_resubmit_message"
msgstr ""

#. Default: "Hello,"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/topbar_my_macro.pt:59
msgid "text_hello"
msgstr ""

#. Default: "Last ${lastchangeaction} by ${userlink} ${created}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_listing.pt:162
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/recentupdate_macro.pt:65
msgid "text_last_action"
msgstr ""

#. Default: "Last ${lastchangeaction} by ${user}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:161
msgid "text_last_action_files"
msgstr ""

#. Default: "Last ${lastchangeaction} by ${userlink}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/all_listing.pt:137
msgid "text_last_action_list"
msgstr ""

#. Default: "Are you sure you want to log out?"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/myareablock.pt:74
msgid "text_log_out_sure"
msgstr ""

#. | ${versiondownloadlink}<br />"
#. Default: "New Version available! v${versionstring} — ${versionchangelog} | ${versiondownloadlink}<br />"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ubifycolophon.pt:49
msgid "text_new_version_available"
msgstr ""

#. Default: "No albums or photos uploaded yet."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_album_view.pt:111
msgid "text_no_albums_uploaded"
msgstr ""

#. contact forms."
#. Default: "This site doesn't have a valid email setup, so you cannot use any contact forms."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/admin-contact-info.cpt:63
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:205
msgid "text_no_email_setup"
msgstr ""

#. various features including contact forms, email notification and password
#. reset will not work. Go to the ${label_mail_control_panel_link} to fix
#. this."
#. Default: "You have not configured a mail host or a site 'From' address, various features including contact forms, email notification and password reset will not work. Go to the ${label_mail_control_panel_link} to fix this."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:80
msgid "text_no_mailhost_configured"
msgstr ""

#. Default: "Mail control panel"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:81
msgid "text_no_mailhost_configured_control_panel_link"
msgstr ""

#. work."
#. Default: "Warning: PIL is not installed properly, image scaling will not work."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:95
msgid "text_no_pil_installed"
msgstr ""

#. Default: "There are no recent updates."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/recentupdate_macro.pt:116
msgid "text_no_recent_updates"
msgstr ""

#. Default: "Enter a group or user name to search for or click 'Show All'."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:319
msgid "text_no_searchstring"
msgstr ""

#. Default: "Enter a group or user name to search for."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:316
msgid "text_no_searchstring_large"
msgstr ""

#. Default: "No user by that name."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:118
msgid "text_no_user_by_name"
msgstr ""

#. Default: "Enter a username to search for"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:251
msgid "text_no_user_searchstring"
msgstr ""

#. Default: "Enter a username to search for, or click 'Show All'"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:257
msgid "text_no_user_searchstring_largesite"
msgstr ""

#. Default: "No matches"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:313
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:248
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_search_macros.pt:111
msgid "text_nomatches"
msgstr ""

#. Default: "Powered by ${powered_by_url}&trade; v${version} ${edition}"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ubifycolophon.pt:57
msgid "text_powered_by"
msgstr ""

#. Default: "Supported web browsers - ${url}"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ubifycolophon.pt:53
msgid "text_supported_web_browsers"
msgstr ""

#. Default: "This user does not belong to any group."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_memberships.pt:120
msgid "text_user_not_in_any_group"
msgstr ""

#. Default: "expired"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:96
msgid "time_expired"
msgstr ""

#. Default: "Click to add this tag as filter"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:85
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:91
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:216
msgid "tip_add_tag_to_filter"
msgstr ""

#. Default: "Add this item to your iCal calendar"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:123
msgid "title_add_to_ical"
msgstr ""

#. Default: "Add this item to your vCal calendar"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:117
msgid "title_add_to_vcal"
msgstr ""

#. Default: "Change the state of this item"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/portletmanager.py:200
msgid "title_change_state_of_item"
msgstr ""

#. no undo for this action!"
#. Default: "Delete User permanently. <br /><strong>Warning:</strong> There is no undo for this action!"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:174
msgid "title_delete_user"
msgstr ""

#. Default: "Edit your dashboard"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/manage-dashboard.pt:95
msgid "title_edit_dashboard"
msgstr ""

#. Default: "Manage Group Portlets for ${group_name}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/manage-group.pt:93
msgid "title_manage_group_portlets"
msgstr ""

#. Default: "Move item down"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:126
msgid "title_move_item_down"
msgstr ""

#. Default: "Move item up"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:119
msgid "title_move_item_up"
msgstr ""

#. Default: "Required"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/admin-contact-info.cpt:103
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:232
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:92
msgid "title_required"
msgstr ""

#. their password. <br /><strong>Caution:</strong> User will not be able to
#. login without setting their password again!"
#. Default: "Force reset password and send email to user with link to reset their password. <br /><strong>Caution:</strong> User will not be able to login without setting their password again!"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:173
msgid "title_reset_password"
msgstr ""

#. terms"
#. Default: "Subscribe to an always-updated feed of these search terms"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:122
msgid "title_rss_feed"
msgstr ""

#. Default: "Search Site"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/searchbox.pt:42
msgid "title_search_site"
msgstr ""

#. Default: "Search Site"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:91
msgid "title_search_title"
msgstr ""

#. Default: "Secure Feeds from Space"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/integrationblock_macro.pt:10
msgid "title_secure_feeds_from_space"
msgstr ""

#. Default: "Send a mail to this user"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:212
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:200
msgid "title_send_mail_to_user"
msgstr ""

#. Default: "Site Mind Map"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/navigation_macro.pt:3
msgid "title_site_mindmap"
msgstr ""

#. Default: "Workflow Policies Setup"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:33
msgid "title_workflow_policy_setup"
msgstr ""

#. Default: "to participate."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/main_template.pt:134
msgid "to_participate"
msgstr ""

#. Default: "to refine your search."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:142
msgid "to_refine_your_search"
msgstr ""

#. Default: "URL:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/icalendar_import.pt:69
msgid "url_label"
msgstr ""

#. reflect additional roles users may have due to group memberships."
#. Default: "Note that roles listed here apply directly to a user. They do not reflect additional roles users may have due to group memberships."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:102
msgid "user_role_note"
msgstr ""

#. Default: "Videos"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:711
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:164
msgid "videos"
msgstr ""

#. Default: "(${total_count} votes)"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:60
msgid "votes_count"
msgstr ""

#. Default: "Web Links"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:180
msgid "weblinks"
msgstr ""

#. Default: "Wiki"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:697
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:196
msgid "wiki"
msgstr ""

#. Default: "Workflow policy"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ApplicationsMenuViewlet.pt:124
msgid "workflow_policy"
msgstr ""

#. Default: "${mourecount} More"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:132
msgid "x_more_link"
msgstr ""

